{"id":11268,"date":"2024-07-16T11:20:44","date_gmt":"2024-07-16T11:20:44","guid":{"rendered":"https:\/\/alislighting.com\/?post_type=product&#038;p=11268"},"modified":"2024-11-20T14:41:42","modified_gmt":"2024-11-20T07:41:42","slug":"occhio-luna-parete","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-parete\/","title":{"rendered":"Occhio Luna parete"},"content":{"rendered":"<h3><b>\u0110\u00e8n g\u1eafn t\u01b0\u1eddng Occhio Luna parete<\/b><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">V\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf thanh tho\u00e1t v\u00e0 \u00e1nh s\u00e1ng d\u1ecbu d\u00e0ng, \u0111\u00e8n Occhio Luna parete khi\u1ebfn cho m\u1ed7i b\u1ee9c t\u01b0\u1eddng tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a m\u1ed9t c\u00e2u chuy\u1ec7n v\u1ec1 phong c\u00e1ch v\u00e0 c\u1ea3m x\u00fac. \u0110em l\u1ea1i b\u1ea7u kh\u00f4ng kh\u00ed \u1ea5m \u00e1p v\u00e0 quy\u1ebfn r\u0169, Luna parete kh\u00f4ng ch\u1ec9 l\u00e0m t\u00f4n l\u00ean v\u1ebb \u0111\u1eb9p c\u1ee7a kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng m\u00e0 c\u00f2n t\u1ea1o ra m\u1ed9t tr\u1ea3i nghi\u1ec7m gi\u00e1c quan \u0111\u1ea7y th\u00fa v\u1ecb.<\/span><\/p>\n<h3>\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m &#8211; Occhio Air<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ch\u1ec9 v\u1edbi v\u00e0i thao t\u00e1c tr\u00ean \u1ee9ng d\u1ee5ng ho\u1eb7c b\u1ed9 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n <\/span><b>Occhio air<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 d\u1ec5 d\u00e0ng b\u1eadt\/t\u1eaft, tinh ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 s\u00e1ng v\u00e0 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u, gi\u00fap t\u1ea1o ra kh\u00f4ng gian \u00e1nh s\u00e1ng ho\u00e0n h\u1ea3o v\u00e0 l\u00fd t\u01b0\u1edfng cho kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">T\u00ednh n\u0103ng <\/span><b>Air sync <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">c\u1ee7a \u0111\u00e8n Occhio Luna parete mang \u0111\u1ebfn kh\u1ea3 n\u0103ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n to\u00e0n b\u1ed9 nh\u00f3m \u0111\u00e8n ch\u1ec9 v\u1edbi m\u1ed9t thao t\u00e1c ch\u1ea1m tay ho\u1eb7c qua \u1ee9ng d\u1ee5ng <\/span><b>Occhio air<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, gi\u00fap b\u1ea1n t\u1ea1o ra m\u1ed9t b\u1ea7u kh\u00f4ng kh\u00ed \u00e1nh s\u00e1ng ho\u00e0n h\u1ea3o v\u00e0 \u0111\u1ed3ng b\u1ed9.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">C\u00f4ng ngh\u1ec7 <\/span><b>Fireball Optics<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> mang \u0111\u1ebfn \u00e1nh s\u00e1ng m\u1ec1m m\u1ea1i, n\u00e2ng cao s\u1ef1 t\u1eadp trung m\u00e0 kh\u00f4ng g\u00e2y ch\u00f3i m\u1eaft. V\u1edbi \u0111\u00e8n LED high color c\u00f4ng su\u1ea5t 9 watt, b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 d\u1ec5 d\u00e0ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh m\u00e0u s\u1eafc v\u00e0 c\u01b0\u1eddng \u0111\u1ed9 \u00e1nh s\u00e1ng qua \u1ee9ng d\u1ee5ng Occhio air ho\u1eb7c b\u1ed9 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n Occhio. S\u1ef1 k\u1ebft h\u1ee3p c\u00f4ng ngh\u1ec7 ti\u00ean ti\u1ebfn n\u00e0y t\u1ed1i \u01b0u h\u00f3a ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng \u00e1nh s\u00e1ng, t\u1ea1o ra b\u1ea7u kh\u00f4ng kh\u00ed tuy\u1ec7t v\u1eddi cho m\u1ecdi kho\u1ea3nh kh\u1eafc.<\/span><\/p>\n<h3>T\u00f9y ch\u1ec9nh nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 \u00e1nh s\u00e1ng<\/h3>\n<p><b>Color tune <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">gi\u00fap b\u1ea1n \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u \u00e1nh s\u00e1ng t\u1eeb tr\u1eafng l\u1ea1nh 4000K \u0111\u1ebfn tr\u1eafng \u1ea5m 2700K, ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi t\u1eebng t\u00e2m tr\u1ea1ng v\u00e0 nhu c\u1ea7u, gi\u00fap t\u1ea1o ra kh\u00f4ng gian l\u00fd t\u01b0\u1edfng cho m\u1ecdi kho\u1ea3nh kh\u1eafc.<\/span><\/p>\n<p><b>X-tra warm<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> cung c\u1ea5p \u00e1nh s\u00e1ng v\u1eeba d\u1ec5 ch\u1ecbu v\u1eeba \u1ea5m \u00e1p trong kho\u1ea3ng t\u1eeb 2200 \u0111\u1ebfn 3500K, g\u00f3p ph\u1ea7n gi\u00fap kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng th\u00eam d\u1ec5 ch\u1ecbu v\u00e0 th\u01b0 gi\u00e3n, l\u00fd t\u01b0\u1edfng cho nh\u1eefng kho\u1ea3nh kh\u1eafc sum v\u1ea7y b\u00ean ng\u01b0\u1eddi th\u00e2n.<\/span><\/p>\n<h3>\u0110i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 s\u00e1ng<\/h3>\n<p><b>Dimming<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> cho ph\u00e9p b\u1ea1n d\u1ec5 d\u00e0ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 s\u00e1ng m\u1edd d\u1ea7n, t\u1eeb r\u1ef1c r\u1ee1 \u0111\u1ebfn d\u1ecbu nh\u1eb9 gi\u00fap t\u1ea1o ra b\u1ea7u kh\u00f4ng kh\u00ed ho\u00e0n h\u1ea3o cho m\u1ecdi kho\u1ea3nh kh\u1eafc trong ng\u00e0y.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u1eafm ch\u00ecm trong kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng sang tr\u1ecdng v\u1edbi ngh\u1ec7 thu\u1eadt \u00e1nh s\u00e1ng t\u1eeb h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n Occhio, n\u01a1i m\u1ed7i \u00e1nh s\u00e1ng \u0111\u1ecbnh h\u00ecnh phong c\u00e1ch mang d\u1ea5u \u1ea5n c\u1ee7a ri\u00eang b\u1ea1n.<\/span><\/p>\n<h3>B\u1ea3o h\u00e0nh<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Luna parete<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> do Alis Lighting ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh ch\u00ednh h\u00e3ng <\/span><b>5 n\u0103m<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> theo ti\u00eau chu\u1ea9n c\u1ee7a Occhio.<\/span><\/p>\n<h4>Li\u00ean h\u1ec7 mua h\u00e0ng:<\/h4>\n<p>H\u00e0 N\u1ed9i:\u00a0<a class=\"pxl-hover-transition\" href=\"tel:+84947141713\">+84-947-141-713<\/a><br \/>\nTP. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh: <a href=\"tel:+84931346899\"><span style=\"font-weight: 400;\">+84-931-346-899<\/span><\/a><\/p>\n<h4>L\u01b0u \u00fd:<\/h4>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>Gi\u00e1 s\u1ea3n ph\u1ea9m ch\u01b0a bao g\u1ed3m VAT.<\/strong> \u0110\u00e8n Occhio Luna parete c\u00f3 nhi\u1ec1u c\u1ea5u h\u00ecnh kh\u00e1c nhau t\u00f9y theo v\u1ecb tr\u00ed l\u1eafp \u0111\u1eb7t v\u00e0 mong mu\u1ed1n c\u1ee7a qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng. Xin vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 v\u1edbi ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n chi ti\u1ebft v\u1ec1 s\u1ea3n ph\u1ea9m, c\u0169ng nh\u01b0 c\u00e1c ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh v\u00e0 l\u1eafp \u0111\u1eb7t.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Occhio Luna parete \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n b\u1edfi Alis Lighting \u2013 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Occhio t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam. Xin qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng l\u01b0u \u00fd v\u1ec1 c\u00e1c trang b\u00e1n s\u1ea3n ph\u1ea9m kh\u00f4ng r\u00f5 ngu\u1ed3n g\u1ed1c xu\u1ea5t x\u1ee9, \u0111\u1ec3 tr\u00e1nh r\u1ee7i ro ngo\u00e0i \u00fd mu\u1ed1n. T\u00ecm hi\u1ec3u th\u00eam t\u1ea1i <a href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/occhio-store-by-alis-lighting\/\">Occhio store by Alis Lighting<\/a>. <\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><b>\u0110\u00e8n g\u1eafn t\u01b0\u1eddng Occhio Luna parete<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u: 2700K-4000K<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CRI: 95<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hi\u1ec7u su\u1ea5t: 9W\/550lm<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">M\u00e0u s\u1eafc: Phantom | Dark chrome<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u01b0\u1eddng k\u00ednh \u0111\u00e8n: \u00f8 12,5 cm<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n: \u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m | Occhio air\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng vui l\u00f2ng xem ph\u1ea7n Gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111\u1ec3 bi\u1ebft th\u00eam th\u00f4ng tin chi ti\u1ebft v\u1ec1 \u0111\u00e8n Occhio Luna parete<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":11269,"template":"elementor_theme","meta":[],"product_cat":[86,112],"product_tag":[95],"class_list":{"0":"post-11268","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-den-tuong","7":"product_cat-occhio","8":"product_tag-den-trang-tri-mang-tinh-giai-phap","10":"first","11":"instock","12":"shipping-taxable","13":"product-type-simple"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v24.0 (Yoast SEO v24.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u0110\u00e8n Occhio Luna parete - Alis Lighting<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"V\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf thanh tho\u00e1t v\u00e0 \u00e1nh s\u00e1ng d\u1ecbu d\u00e0ng, \u0111\u00e8n Occhio Luna parete khi\u1ebfn cho m\u1ed7i b\u1ee9c t\u01b0\u1eddng tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a m\u1ed9t c\u00e2u chuy\u1ec7n v\u1ec1 phong c\u00e1ch v\u00e0 c\u1ea3m x\u00fac\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-parete\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Occhio Luna parete\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"V\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf thanh tho\u00e1t v\u00e0 \u00e1nh s\u00e1ng d\u1ecbu d\u00e0ng, \u0111\u00e8n Occhio Luna parete khi\u1ebfn cho m\u1ed7i b\u1ee9c t\u01b0\u1eddng tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a m\u1ed9t c\u00e2u chuy\u1ec7n v\u1ec1 phong c\u00e1ch v\u00e0 c\u1ea3m x\u00fac\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-parete\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Alis Lighting\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-11-20T07:41:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1013078-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1968\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":[\"WebPage\",\"ItemPage\"],\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-parete\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-parete\/\",\"name\":\"\u0110\u00e8n Occhio Luna parete - Alis Lighting\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-parete\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-parete\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1013078-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2024-07-16T11:20:44+00:00\",\"dateModified\":\"2024-11-20T07:41:42+00:00\",\"description\":\"V\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf thanh tho\u00e1t v\u00e0 \u00e1nh s\u00e1ng d\u1ecbu d\u00e0ng, \u0111\u00e8n Occhio Luna parete khi\u1ebfn cho m\u1ed7i b\u1ee9c t\u01b0\u1eddng tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a m\u1ed9t c\u00e2u chuy\u1ec7n v\u1ec1 phong c\u00e1ch v\u00e0 c\u1ea3m x\u00fac\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-parete\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-parete\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-parete\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1013078-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1013078-scaled.jpg\",\"width\":1968,\"height\":2560,\"caption\":\"occhio-luna-parete-1\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-parete\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Shop\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Occhio Luna parete\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"description\":\"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Alis Lighting\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\",\"https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u0110\u00e8n Occhio Luna parete - Alis Lighting","description":"V\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf thanh tho\u00e1t v\u00e0 \u00e1nh s\u00e1ng d\u1ecbu d\u00e0ng, \u0111\u00e8n Occhio Luna parete khi\u1ebfn cho m\u1ed7i b\u1ee9c t\u01b0\u1eddng tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a m\u1ed9t c\u00e2u chuy\u1ec7n v\u1ec1 phong c\u00e1ch v\u00e0 c\u1ea3m x\u00fac","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-parete\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Occhio Luna parete","og_description":"V\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf thanh tho\u00e1t v\u00e0 \u00e1nh s\u00e1ng d\u1ecbu d\u00e0ng, \u0111\u00e8n Occhio Luna parete khi\u1ebfn cho m\u1ed7i b\u1ee9c t\u01b0\u1eddng tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a m\u1ed9t c\u00e2u chuy\u1ec7n v\u1ec1 phong c\u00e1ch v\u00e0 c\u1ea3m x\u00fac","og_url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-parete\/","og_site_name":"Alis Lighting","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","article_modified_time":"2024-11-20T07:41:42+00:00","og_image":[{"width":1968,"height":2560,"url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1013078-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":["WebPage","ItemPage"],"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-parete\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-parete\/","name":"\u0110\u00e8n Occhio Luna parete - Alis Lighting","isPartOf":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-parete\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-parete\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1013078-scaled.jpg","datePublished":"2024-07-16T11:20:44+00:00","dateModified":"2024-11-20T07:41:42+00:00","description":"V\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf thanh tho\u00e1t v\u00e0 \u00e1nh s\u00e1ng d\u1ecbu d\u00e0ng, \u0111\u00e8n Occhio Luna parete khi\u1ebfn cho m\u1ed7i b\u1ee9c t\u01b0\u1eddng tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a m\u1ed9t c\u00e2u chuy\u1ec7n v\u1ec1 phong c\u00e1ch v\u00e0 c\u1ea3m x\u00fac","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-parete\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-parete\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-parete\/#primaryimage","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1013078-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1013078-scaled.jpg","width":1968,"height":2560,"caption":"occhio-luna-parete-1"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-parete\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Shop","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Occhio Luna parete"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","name":"Alis Lighting","description":"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac","publisher":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization","name":"Alis Lighting","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","width":512,"height":512,"caption":"Alis Lighting"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/11268","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/11268\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13022,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/11268\/revisions\/13022"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11269"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11268"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=11268"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=11268"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}