{"id":11261,"date":"2024-07-16T05:30:10","date_gmt":"2024-07-16T05:30:10","guid":{"rendered":"https:\/\/alislighting.com\/?post_type=product&#038;p=11261"},"modified":"2024-11-20T14:42:11","modified_gmt":"2024-11-20T07:42:11","slug":"occhio-sento-terra","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-terra\/","title":{"rendered":"Occhio Sento terra"},"content":{"rendered":"<h3><b>\u0110\u00e8n c\u00e2y Occhio Sento terra<\/b><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">V\u1edbi kh\u1ea3 n\u0103ng t\u1ea1o ra nh\u1eefng \u00e1nh s\u00e1ng t\u01b0\u01a1ng ph\u1ea3n \u0111\u1ea7y thu h\u00fat, \u0111\u00e8n Occhio Sento terra kh\u00f4ng ch\u1ec9 l\u00e0m n\u1ed5i b\u1eadt t\u1eebng g\u00f3c nh\u1ecf m\u00e0 c\u00f2n l\u00e0m m\u1edbi kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng th\u00f4ng qua s\u1ef1 t\u01b0\u01a1ng t\u00e1c tinh t\u1ebf gi\u1eefa \u00e1nh s\u00e1ng v\u00e0 b\u00f3ng t\u1ed1i. Nh\u1edd thi\u1ebft k\u1ebf v\u00e0 c\u1ea5u t\u1ea1o \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t, Sento terra mang \u0111\u1ebfn nhi\u1ec1u ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c s\u1eed d\u1ee5ng, t\u1eeb \u0111\u00e8n trang tr\u00ed v\u00e0 \u0111\u00e8n \u0111\u1ecdc s\u00e1ch \u0111\u1ebfn vi\u1ec7c b\u1ed5 sung \u00e1nh s\u00e1ng m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng v\u1edbi m\u00e0u s\u1eafc \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng. Chi\u1ebfc \u0111\u00e8n c\u00e2y &#8220;to\u00e0n n\u0103ng&#8221; n\u00e0y cho ph\u00e9p ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng t\u1ef1 do kh\u00e1m ph\u00e1 v\u00e0 ch\u01a1i \u0111\u00f9a v\u1edbi \u00e1nh s\u00e1ng.<\/span><\/p>\n<h3>\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m &#8211; Occhio Air<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ch\u1ec9 b\u1eb1ng thao t\u00e1c ch\u1ea1m nh\u1eb9, vi\u1ec7c \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 s\u00e1ng v\u00e0 m\u00e0u s\u1eafc \u00e1nh s\u00e1ng gi\u1edd \u0111\u00e2y s\u1ebd tr\u1edf n\u00ean d\u1ec5 d\u00e0ng h\u01a1n v\u1edbi t\u00ednh n\u0103ng<\/span><b> \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> c\u1ee7a \u0111\u00e8n Sento terra.T\u00ednh n\u0103ng n\u00e0y mang l\u1ea1i s\u1ef1 ti\u1ec7n nghi t\u1ed1i \u01b0u gi\u00fap b\u1ea1n d\u1ec5 d\u00e0ng t\u1ea1o ra kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng tr\u00e0n ng\u1eadp \u00e1nh s\u00e1ng ho\u00e0n h\u1ea3o ch\u1ec9 trong nh\u00e1y m\u1eaft.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">V\u1edbi t\u00ednh n\u0103ng <\/span><b>up\/down fading<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, \u0111\u00e8n Sento terra cung c\u1ea5p kh\u1ea3 n\u0103ng chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i \u00e1nh s\u00e1ng t\u1eeb tr\u00ean xu\u1ed1ng ho\u1eb7c ng\u01b0\u1ee3c l\u1ea1i ch\u1ec9 b\u1eb1ng thao t\u00e1c ch\u1ea1m nh\u1eb9 ho\u1eb7c qua \u1ee9ng d\u1ee5ng <\/span><b>Occhio air<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">. Thi\u1ebft k\u1ebf th\u00f4ng minh v\u00e0 c\u1ea3m bi\u1ebfn h\u1ed3ng ngo\u1ea1i mang \u0111\u1ebfn tr\u1ea3i nghi\u1ec7m chi\u1ebfu s\u00e1ng linh ho\u1ea1t, gi\u00fap t\u1ea1o kh\u00f4ng gian \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 ho\u00e0n h\u1ea3o cho m\u1ecdi nhu c\u1ea7u.<\/span><\/p>\n<h3>T\u00f9y ch\u1ec9nh s\u1eafc m\u00e0u \u00e1nh s\u00e1ng<\/h3>\n<p><b>Choose your light<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> c\u1ee7a \u0111\u00e8n Sento terra cho ph\u00e9p b\u1ea1n linh ho\u1ea1t t\u00f9y ch\u1ec9nh k\u00edch th\u01b0\u1edbc v\u00e0 ki\u1ec3u chi\u1ebfu s\u00e1ng, gi\u00fap l\u00e0m n\u1ed5i b\u1eadt c\u00e1c t\u00e1c ph\u1ea9m ngh\u1ec7 thu\u1eadt ho\u1eb7c n\u1ed9i th\u1ea5t trong kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng. V\u1edbi c\u00e1c hi\u1ec7u \u1ee9ng m\u00e0u s\u1eafc phong ph\u00fa, b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 d\u1ec5 d\u00e0ng t\u1ea1o n\u00ean kh\u00f4ng gian \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 \u0111\u1eadm c\u00e1 t\u00ednh ri\u00eang bi\u1ec7t.<\/span><\/p>\n<h3>\u0110\u1ed3ng b\u1ed9 ho\u00e0n h\u1ea3o<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Kh\u00e1m ph\u00e1 t\u00ednh n\u0103ng <\/span><b>Air sync<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> \u2013 k\u1ebft n\u1ed1i v\u00e0 \u0111\u1ed3ng b\u1ed9 c\u00e1c m\u1eabu \u0111\u00e8n Luna, Sento, Mito, Gioia v\u00e0 Taglio ch\u1ec9 trong nh\u00e1y m\u1eaft.<\/span><\/p>\n<h3>\u00c1nh s\u00e1ng ho\u00e0n m\u1ef9<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">V\u1edbi <\/span><b>ch\u1ec9 s\u1ed1 CRI 97, <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">\u0111\u00e8n s\u1ebd mang \u0111\u1ebfn m\u00e0u s\u1eafc ch\u00e2n th\u1ef1c l\u00e0m n\u1ed5i b\u1eadt m\u1ecdi chi ti\u1ebft trong kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng v\u1edbi \u0111\u1ed9 ch\u00ednh x\u00e1c ti\u1ec7m c\u1eadn c\u1ee7a s\u1ef1 ho\u00e0n h\u1ea3o.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u1eafm ch\u00ecm trong kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng sang tr\u1ecdng v\u1edbi ngh\u1ec7 thu\u1eadt \u00e1nh s\u00e1ng t\u1eeb h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n Occhio, n\u01a1i m\u1ed7i \u00e1nh s\u00e1ng \u0111\u1ecbnh h\u00ecnh phong c\u00e1ch mang d\u1ea5u \u1ea5n c\u1ee7a ri\u00eang b\u1ea1n.<\/span><\/p>\n<h3>B\u1ea3o h\u00e0nh<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Sento terra do Alis Lighting ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh ch\u00ednh h\u00e3ng <\/span><b>5 n\u0103m<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> theo ti\u00eau chu\u1ea9n c\u1ee7a Occhio.<\/span><\/p>\n<h4>Li\u00ean h\u1ec7 mua h\u00e0ng:<\/h4>\n<p>H\u00e0 N\u1ed9i:\u00a0<a class=\"pxl-hover-transition\" href=\"tel:+84947141713\">+84-947-141-713<\/a><br \/>\nTP. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh: <a href=\"tel:+84931346899\"><span style=\"font-weight: 400;\">+84-931-346-899<\/span><\/a><\/p>\n<h4>L\u01b0u \u00fd:<\/h4>\n<p><b>Gi\u00e1 s\u1ea3n ph\u1ea9m ch\u01b0a bao g\u1ed3m VAT<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">. \u0110\u00e8n Occhio Sento terra c\u00f3 nhi\u1ec1u c\u1ea5u h\u00ecnh kh\u00e1c nhau t\u00f9y theo v\u1ecb tr\u00ed l\u1eafp \u0111\u1eb7t v\u00e0 mong mu\u1ed1n c\u1ee7a qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng. Xin vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 v\u1edbi ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n chi ti\u1ebft v\u1ec1 s\u1ea3n ph\u1ea9m, c\u0169ng nh\u01b0 c\u00e1c ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh v\u00e0 l\u1eafp \u0111\u1eb7t.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Occhio Sento terra \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n b\u1edfi Alis Lighting \u2013 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Occhio t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam. Xin qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng l\u01b0u \u00fd v\u1ec1 c\u00e1c trang b\u00e1n s\u1ea3n ph\u1ea9m kh\u00f4ng r\u00f5 ngu\u1ed3n g\u1ed1c xu\u1ea5t x\u1ee9, \u0111\u1ec3 tr\u00e1nh r\u1ee7i ro ngo\u00e0i \u00fd mu\u1ed1n. T\u00ecm hi\u1ec3u th\u00eam t\u1ea1i <a href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/occhio-store-by-alis-lighting\/\">Occhio store by Alis Lighting.<\/a><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong>\u0110\u00e8n c\u00e2y Occhio Sento terra<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u: 2700K | 3000K<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CRI: 97<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hi\u1ec7u su\u1ea5t: 26W\/1620lm<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">M\u00e0u s\u1eafc: Shiny chrome | Matt white | Matt black | Matt gold | Rose gold | Bronze | Phantom | Black phantom<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u01b0\u1eddng k\u00ednh \u0111\u00e8n: \u0111\u1ea7u \u0111\u00e8n \u00f8 12,3 cm | ch\u00e2n \u0111\u00e8n \u00f8 3,2 cm\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Chi\u1ec1u cao \u0111\u00e8n: 180 cm<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n: \u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m | Occhio air\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng vui l\u00f2ng xem ph\u1ea7n Gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111\u1ec3 bi\u1ebft th\u00eam th\u00f4ng tin chi ti\u1ebft v\u1ec1 \u0111\u00e8n Occhio Sento terra<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":11262,"template":"elementor_theme","meta":[],"product_cat":[135,112],"product_tag":[95],"class_list":{"0":"post-11261","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-den-cay","7":"product_cat-occhio","8":"product_tag-den-trang-tri-mang-tinh-giai-phap","10":"first","11":"instock","12":"shipping-taxable","13":"purchasable","14":"product-type-simple"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v24.0 (Yoast SEO v24.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u0110\u00e8n Occhio Sento terra - Alis Lighting<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"\u0110\u00e8n Occhio Sento terra l\u00e0 c\u00f4ng c\u1ee5 chi\u1ebfu s\u00e1ng &quot;to\u00e0n n\u0103ng&quot; cho n\u1ed9i th\u1ea5t \u2013 cho ph\u00e9p b\u1ea1n lu\u00f4n t\u1ef1 do l\u1ef1a ch\u1ecdn \u00e1nh s\u00e1ng cho kh\u00f4ng gian c\u1ee7a ch\u00ednh m\u00ecnh.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-terra\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Occhio Sento terra\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u0110\u00e8n Occhio Sento terra l\u00e0 c\u00f4ng c\u1ee5 chi\u1ebfu s\u00e1ng &quot;to\u00e0n n\u0103ng&quot; cho n\u1ed9i th\u1ea5t \u2013 cho ph\u00e9p b\u1ea1n lu\u00f4n t\u1ef1 do l\u1ef1a ch\u1ecdn \u00e1nh s\u00e1ng cho kh\u00f4ng gian c\u1ee7a ch\u00ednh m\u00ecnh.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-terra\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Alis Lighting\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-11-20T07:42:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1011901-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1810\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":[\"WebPage\",\"ItemPage\"],\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-terra\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-terra\/\",\"name\":\"\u0110\u00e8n Occhio Sento terra - Alis Lighting\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-terra\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-terra\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1011901-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2024-07-16T05:30:10+00:00\",\"dateModified\":\"2024-11-20T07:42:11+00:00\",\"description\":\"\u0110\u00e8n Occhio Sento terra l\u00e0 c\u00f4ng c\u1ee5 chi\u1ebfu s\u00e1ng \\\"to\u00e0n n\u0103ng\\\" cho n\u1ed9i th\u1ea5t \u2013 cho ph\u00e9p b\u1ea1n lu\u00f4n t\u1ef1 do l\u1ef1a ch\u1ecdn \u00e1nh s\u00e1ng cho kh\u00f4ng gian c\u1ee7a ch\u00ednh m\u00ecnh.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-terra\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-terra\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-terra\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1011901-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1011901-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1810,\"caption\":\"occhio-sento-terra-1\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-terra\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Shop\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Occhio Sento terra\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"description\":\"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Alis Lighting\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\",\"https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u0110\u00e8n Occhio Sento terra - Alis Lighting","description":"\u0110\u00e8n Occhio Sento terra l\u00e0 c\u00f4ng c\u1ee5 chi\u1ebfu s\u00e1ng \"to\u00e0n n\u0103ng\" cho n\u1ed9i th\u1ea5t \u2013 cho ph\u00e9p b\u1ea1n lu\u00f4n t\u1ef1 do l\u1ef1a ch\u1ecdn \u00e1nh s\u00e1ng cho kh\u00f4ng gian c\u1ee7a ch\u00ednh m\u00ecnh.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-terra\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Occhio Sento terra","og_description":"\u0110\u00e8n Occhio Sento terra l\u00e0 c\u00f4ng c\u1ee5 chi\u1ebfu s\u00e1ng \"to\u00e0n n\u0103ng\" cho n\u1ed9i th\u1ea5t \u2013 cho ph\u00e9p b\u1ea1n lu\u00f4n t\u1ef1 do l\u1ef1a ch\u1ecdn \u00e1nh s\u00e1ng cho kh\u00f4ng gian c\u1ee7a ch\u00ednh m\u00ecnh.","og_url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-terra\/","og_site_name":"Alis Lighting","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","article_modified_time":"2024-11-20T07:42:11+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1810,"url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1011901-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":["WebPage","ItemPage"],"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-terra\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-terra\/","name":"\u0110\u00e8n Occhio Sento terra - Alis Lighting","isPartOf":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-terra\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-terra\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1011901-scaled.jpg","datePublished":"2024-07-16T05:30:10+00:00","dateModified":"2024-11-20T07:42:11+00:00","description":"\u0110\u00e8n Occhio Sento terra l\u00e0 c\u00f4ng c\u1ee5 chi\u1ebfu s\u00e1ng \"to\u00e0n n\u0103ng\" cho n\u1ed9i th\u1ea5t \u2013 cho ph\u00e9p b\u1ea1n lu\u00f4n t\u1ef1 do l\u1ef1a ch\u1ecdn \u00e1nh s\u00e1ng cho kh\u00f4ng gian c\u1ee7a ch\u00ednh m\u00ecnh.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-terra\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-terra\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-terra\/#primaryimage","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1011901-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1011901-scaled.jpg","width":2560,"height":1810,"caption":"occhio-sento-terra-1"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-terra\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Shop","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Occhio Sento terra"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","name":"Alis Lighting","description":"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac","publisher":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization","name":"Alis Lighting","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","width":512,"height":512,"caption":"Alis Lighting"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/11261","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/11261\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13024,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/11261\/revisions\/13024"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11262"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11261"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=11261"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=11261"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}