{"id":11265,"date":"2024-07-16T05:56:39","date_gmt":"2024-07-16T05:56:39","guid":{"rendered":"https:\/\/alislighting.com\/?post_type=product&#038;p=11265"},"modified":"2024-11-20T14:41:53","modified_gmt":"2024-11-20T07:41:53","slug":"luna-sospeso-cloud-5-l","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/luna-sospeso-cloud-5-l\/","title":{"rendered":"Occhio Luna sospeso cloud 5 L"},"content":{"rendered":"<h3><b>\u0110\u00e8n th\u1ea3 g\u1eafn tr\u1ea7n Occhio Luna sospeso cloud 5 L<\/b><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf v\u1edbi c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb v\u1ebb \u0111\u1eb9p \u0111\u1ea7y m\u00ea ho\u1eb7c c\u1ee7a m\u1eb7t tr\u0103ng, \u0111\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 5 L mang \u0111\u1ebfn \u00e1nh s\u00e1ng v\u1eeba m\u1ec1m m\u1ea1i, v\u1eeba m\u1ea1nh m\u1ebd m\u00e0 kh\u00f4ng h\u1ec1 ch\u00f3i m\u1eaft. Khi \u0111\u01b0\u1ee3c treo tr\u00ean c\u00e1c b\u00e0n d\u00e0i ho\u1eb7c b\u00e0n \u0103n, \u0111\u00e8n l\u01a1 l\u1eedng nh\u01b0 nh\u1eefng qu\u1ea3 c\u1ea7u \u00e1nh s\u00e1ng, khi\u1ebfn m\u1ed7i b\u1eefa \u0103n v\u00e0 cu\u1ed9c tr\u00f2 chuy\u1ec7n b\u00ean c\u1ea1nh ng\u01b0\u1eddi th\u00e2n tr\u1edf th\u00e0nh nh\u1eefng tr\u1ea3i nghi\u1ec7m \u0111\u1ea7y c\u1ea3m x\u00fac v\u00e0 \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng.<\/span><\/p>\n<h3>\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m &#8211; Occhio Air<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tr\u1ea3i nghi\u1ec7m s\u1ed1ng trong kh\u00f4ng gian tr\u00e0n ng\u1eadp \u00e1nh s\u00e1ng k\u1ef3 di\u1ec7u m\u00e0 kh\u00f4ng c\u1ea7n ch\u1ea1m tay s\u1ebd khi\u1ebfn b\u1ea1n kh\u00f4ng th\u1ec3 ng\u1eebng b\u1ea5t ng\u1edd v\u1edbi s\u1ef1 ti\u1ec7n nghi c\u1ee7a \u0111\u00e8n Luna sospeso cloud 5 L. Th\u00f4ng qua c\u00f4ng ngh\u1ec7 <\/span><b>\u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh c\u01b0\u1eddng \u0111\u1ed9 v\u00e0 nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u s\u1eafc ch\u1ec9 v\u1edbi thao t\u00e1c ch\u1ea1m nh\u1eb9 nh\u00e0ng.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u1ee8ng d\u1ee5ng <\/span><b>Occhio air <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">s\u1ebd lu\u00f4n mang \u0111\u1ebfn s\u1ef1 ti\u1ec7n nghi t\u1ed1i \u0111a trong vi\u1ec7c \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u00e1nh s\u00e1ng. B\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 d\u1ec5 d\u00e0ng b\u1eadt t\u1eaft \u0111\u00e8n, \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u v\u00e0 thay \u0111\u1ed5i \u00e1nh s\u00e1ng t\u1eeb xa. T\u1ea1o nh\u00f3m \u0111\u00e8n v\u00e0 thi\u1ebft l\u1eadp c\u00e1c c\u1ea3nh quan \u00e1nh s\u00e1ng ri\u00eang bi\u1ec7t cho t\u1eebng khu v\u1ef1c trong kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng c\u1ee7a b\u1ea1n, t\u1ea5t c\u1ea3 ch\u1ec9 v\u1edbi v\u00e0i c\u00fa ch\u1ea1m.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">C\u00f4ng ngh\u1ec7 <\/span><b>Fireball optics<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> mang \u0111\u1ebfn cho b\u1ea1n m\u1ed9t tr\u1ea3i nghi\u1ec7m \u00e1nh s\u00e1ng tuy\u1ec7t v\u1eddi, l\u00e0m b\u1eebng s\u00e1ng kh\u00f4ng gian v\u00e0 kh\u01a1i d\u1eady c\u1ea3m x\u00fac. V\u1edbi \u0111\u00e8n LED 9 watt, b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 d\u1ec5 d\u00e0ng thay \u0111\u1ed5i m\u00e0u s\u1eafc v\u00e0 c\u01b0\u1eddng \u0111\u1ed9 \u00e1nh s\u00e1ng ch\u1ec9 v\u1edbi v\u00e0i c\u00fa ch\u1ea1m tr\u00ean \u1ee9ng d\u1ee5ng Occhio air ho\u1eb7c b\u1ed9 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n.<\/span><\/p>\n<h3>T\u00f9y ch\u1ec9nh nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 \u00e1nh s\u00e1ng<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">V\u1edbi c\u00f4ng ngh\u1ec7 <\/span><b>Color tune<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, b\u1ea1n d\u1ec5 d\u00e0ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u theo t\u1eebng nhu c\u1ea7u v\u00e0 m\u1ee5c \u0111\u00edch s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ec3 c\u00f3 th\u1ec3 lu\u00f4n t\u1eadn h\u01b0\u1edfng tr\u1ecdn v\u1eb9n m\u1ecdi kho\u1ea3nh kh\u1eafc trong ng\u00e0y\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Luna sospeso cloud 5 L cung c\u1ea5p t\u00ednh n\u0103ng t\u00f9y ch\u1ecdn nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u <\/span><b>X-tra warm<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 bi\u1ebfn kh\u00f4ng gian c\u1ee7a m\u00ecnh th\u00e0nh m\u1ed9t n\u01a1i th\u01b0 gi\u00e3n l\u00fd t\u01b0\u1edfng, ph\u00f9 h\u1ee3p cho nh\u1eefng bu\u1ed5i t\u1ed1i y\u00ean b\u00ecnh hay nh\u1eefng kho\u1ea3nh kh\u1eafc qu\u00e2y qu\u1ea7n b\u00ean gia \u0111\u00ecnh.<\/span><\/p>\n<h3>T\u00f9y ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 s\u00e1ng<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n c\u00f3 th\u1ec3 d\u1ec5 d\u00e0ng b\u1eadt, t\u1eaft ho\u1eb7c \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 s\u00e1ng t\u1eeb m\u1ee9c s\u00e1ng r\u00f5 r\u00e0ng \u0111\u1ebfn d\u1ecbu nh\u1eb9, ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi \u00e1nh s\u00e1ng t\u1ef1 nhi\u00ean v\u00e0 nhu c\u1ea7u c\u00e1 nh\u00e2n c\u1ee7a b\u1ea1n v\u1edbi t\u00ednh n\u0103ng <\/span><b>dimming.<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h3>\u0110\u1ed3ng b\u1ed9 ho\u00e0n h\u1ea3o<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">T\u00ednh n\u0103ng <\/span><b>Air sync<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> cho ph\u00e9p b\u1ea1n \u0111\u1ed3ng b\u1ed9 h\u00f3a nhi\u1ec1u \u0111\u00e8n c\u00f9ng d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m m\u1ed9t c\u00e1ch d\u1ec5 d\u00e0ng gi\u00fap t\u1ea1o n\u00ean m\u1ed9t kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng h\u00e0i h\u00f2a v\u1edbi \u00e1nh s\u00e1ng \u0111\u1ed3ng nh\u1ea5t.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u1eafm ch\u00ecm trong kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng sang tr\u1ecdng v\u1edbi ngh\u1ec7 thu\u1eadt \u00e1nh s\u00e1ng t\u1eeb h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n Occhio, n\u01a1i m\u1ed7i \u00e1nh s\u00e1ng \u0111\u1ecbnh h\u00ecnh phong c\u00e1ch mang d\u1ea5u \u1ea5n c\u1ee7a ri\u00eang b\u1ea1n.<\/span><\/p>\n<h3>B\u1ea3o h\u00e0nh<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Luna sospeso cloud 5 L<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> do Alis Lighting ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh ch\u00ednh h\u00e3ng <\/span><b>5 n\u0103m<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> theo ti\u00eau chu\u1ea9n c\u1ee7a Occhio.<\/span><\/p>\n<h4>Li\u00ean h\u1ec7 mua h\u00e0ng:<\/h4>\n<p>H\u00e0 N\u1ed9i:\u00a0<a class=\"pxl-hover-transition\" href=\"tel:+84947141713\">+84-947-141-713<\/a><br \/>\nTP. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh: <a href=\"tel:+84931346899\"><span style=\"font-weight: 400;\">+84-931-346-899<\/span><\/a><\/p>\n<h4>L\u01b0u \u00fd:<\/h4>\n<p><b>Gi\u00e1 s\u1ea3n ph\u1ea9m ch\u01b0a bao g\u1ed3m VAT<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">. \u0110\u00e8n Occhio <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Luna sospeso cloud 5 L <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">c\u00f3 nhi\u1ec1u c\u1ea5u h\u00ecnh kh\u00e1c nhau t\u00f9y theo v\u1ecb tr\u00ed l\u1eafp \u0111\u1eb7t v\u00e0 mong mu\u1ed1n c\u1ee7a qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng. Xin vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 v\u1edbi ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n chi ti\u1ebft v\u1ec1 s\u1ea3n ph\u1ea9m, c\u0169ng nh\u01b0 c\u00e1c ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh v\u00e0 l\u1eafp \u0111\u1eb7t.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Occhio <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Luna sospeso cloud 5 L <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">\u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n b\u1edfi Alis Lighting \u2013 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Occhio t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam. Xin qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng l\u01b0u \u00fd v\u1ec1 c\u00e1c trang b\u00e1n s\u1ea3n ph\u1ea9m kh\u00f4ng r\u00f5 ngu\u1ed3n g\u1ed1c xu\u1ea5t x\u1ee9, \u0111\u1ec3 tr\u00e1nh r\u1ee7i ro ngo\u00e0i \u00fd mu\u1ed1n. T\u00ecm hi\u1ec3u th\u00eam t\u1ea1i <a href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/occhio-store-by-alis-lighting\/\">Occhio store by Alis Lighting<\/a>.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><b>\u0110\u00e8n th\u1ea3 g\u1eafn tr\u1ea7n Occhio Luna sospeso cloud 5 L<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u: 2700K-4000K<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CRI: 95<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hi\u1ec7u su\u1ea5t: 9W\/550lm<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">M\u00e0u s\u1eafc: Phantom | Dark chrome<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u01b0\u1eddng k\u00ednh \u0111\u00e8n: \u00f8 12,5 cm | \u00f8 16 cm | \u00f8 20 cm<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Chi\u1ec1u d\u00e0i d\u00e2y: 20-170 cm<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> | 120-170 cm<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n: \u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m | Occhio air<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng vui l\u00f2ng xem ph\u1ea7n Gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111\u1ec3 bi\u1ebft th\u00eam th\u00f4ng tin chi ti\u1ebft v\u1ec1 \u0111\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 5 L<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":11267,"template":"elementor_theme","meta":[],"product_cat":[134,112],"product_tag":[95],"class_list":{"0":"post-11265","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-den-tha","7":"product_cat-occhio","8":"product_tag-den-trang-tri-mang-tinh-giai-phap","10":"first","11":"instock","12":"shipping-taxable","13":"purchasable","14":"product-type-simple"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v24.0 (Yoast SEO v24.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u0110\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 5 L - Alis Lighting<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"\u0110\u01b0\u1ee3c l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb v\u1ebb \u0111\u1eb9p \u0111\u1ea7y m\u00ea ho\u1eb7c c\u1ee7a m\u1eb7t tr\u0103ng, \u0111\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 5 L mang \u0111\u1ebfn \u00e1nh s\u00e1ng v\u1eeba m\u1ec1m m\u1ea1i, v\u1eeba m\u1ea1nh m\u1ebd m\u00e0 kh\u00f4ng h\u1ec1 ch\u00f3i m\u1eaft.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/luna-sospeso-cloud-5-l\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Occhio Luna sospeso cloud 5 L\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u0110\u01b0\u1ee3c l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb v\u1ebb \u0111\u1eb9p \u0111\u1ea7y m\u00ea ho\u1eb7c c\u1ee7a m\u1eb7t tr\u0103ng, \u0111\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 5 L mang \u0111\u1ebfn \u00e1nh s\u00e1ng v\u1eeba m\u1ec1m m\u1ea1i, v\u1eeba m\u1ea1nh m\u1ebd m\u00e0 kh\u00f4ng h\u1ec1 ch\u00f3i m\u1eaft.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/luna-sospeso-cloud-5-l\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Alis Lighting\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-11-20T07:41:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1013254-scaled.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":[\"WebPage\",\"ItemPage\"],\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/luna-sospeso-cloud-5-l\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/luna-sospeso-cloud-5-l\/\",\"name\":\"\u0110\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 5 L - Alis Lighting\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/luna-sospeso-cloud-5-l\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/luna-sospeso-cloud-5-l\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1013254-scaled.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-07-16T05:56:39+00:00\",\"dateModified\":\"2024-11-20T07:41:53+00:00\",\"description\":\"\u0110\u01b0\u1ee3c l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb v\u1ebb \u0111\u1eb9p \u0111\u1ea7y m\u00ea ho\u1eb7c c\u1ee7a m\u1eb7t tr\u0103ng, \u0111\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 5 L mang \u0111\u1ebfn \u00e1nh s\u00e1ng v\u1eeba m\u1ec1m m\u1ea1i, v\u1eeba m\u1ea1nh m\u1ebd m\u00e0 kh\u00f4ng h\u1ec1 ch\u00f3i m\u1eaft.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/luna-sospeso-cloud-5-l\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/luna-sospeso-cloud-5-l\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/luna-sospeso-cloud-5-l\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1013254-scaled.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1013254-scaled.jpeg\",\"width\":2560,\"height\":1707,\"caption\":\"occhio-luna-sospeso-cloud-5-L-1\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/luna-sospeso-cloud-5-l\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Shop\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Occhio Luna sospeso cloud 5 L\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"description\":\"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Alis Lighting\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\",\"https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u0110\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 5 L - Alis Lighting","description":"\u0110\u01b0\u1ee3c l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb v\u1ebb \u0111\u1eb9p \u0111\u1ea7y m\u00ea ho\u1eb7c c\u1ee7a m\u1eb7t tr\u0103ng, \u0111\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 5 L mang \u0111\u1ebfn \u00e1nh s\u00e1ng v\u1eeba m\u1ec1m m\u1ea1i, v\u1eeba m\u1ea1nh m\u1ebd m\u00e0 kh\u00f4ng h\u1ec1 ch\u00f3i m\u1eaft.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/luna-sospeso-cloud-5-l\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Occhio Luna sospeso cloud 5 L","og_description":"\u0110\u01b0\u1ee3c l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb v\u1ebb \u0111\u1eb9p \u0111\u1ea7y m\u00ea ho\u1eb7c c\u1ee7a m\u1eb7t tr\u0103ng, \u0111\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 5 L mang \u0111\u1ebfn \u00e1nh s\u00e1ng v\u1eeba m\u1ec1m m\u1ea1i, v\u1eeba m\u1ea1nh m\u1ebd m\u00e0 kh\u00f4ng h\u1ec1 ch\u00f3i m\u1eaft.","og_url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/luna-sospeso-cloud-5-l\/","og_site_name":"Alis Lighting","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","article_modified_time":"2024-11-20T07:41:53+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1013254-scaled.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":["WebPage","ItemPage"],"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/luna-sospeso-cloud-5-l\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/luna-sospeso-cloud-5-l\/","name":"\u0110\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 5 L - Alis Lighting","isPartOf":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/luna-sospeso-cloud-5-l\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/luna-sospeso-cloud-5-l\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1013254-scaled.jpeg","datePublished":"2024-07-16T05:56:39+00:00","dateModified":"2024-11-20T07:41:53+00:00","description":"\u0110\u01b0\u1ee3c l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb v\u1ebb \u0111\u1eb9p \u0111\u1ea7y m\u00ea ho\u1eb7c c\u1ee7a m\u1eb7t tr\u0103ng, \u0111\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 5 L mang \u0111\u1ebfn \u00e1nh s\u00e1ng v\u1eeba m\u1ec1m m\u1ea1i, v\u1eeba m\u1ea1nh m\u1ebd m\u00e0 kh\u00f4ng h\u1ec1 ch\u00f3i m\u1eaft.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/luna-sospeso-cloud-5-l\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/luna-sospeso-cloud-5-l\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/luna-sospeso-cloud-5-l\/#primaryimage","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1013254-scaled.jpeg","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1013254-scaled.jpeg","width":2560,"height":1707,"caption":"occhio-luna-sospeso-cloud-5-L-1"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/luna-sospeso-cloud-5-l\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Shop","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Occhio Luna sospeso cloud 5 L"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","name":"Alis Lighting","description":"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac","publisher":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization","name":"Alis Lighting","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","width":512,"height":512,"caption":"Alis Lighting"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/11265","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/11265\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13021,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/11265\/revisions\/13021"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11267"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11265"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=11265"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=11265"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}