{"id":11270,"date":"2024-07-16T11:28:48","date_gmt":"2024-07-16T11:28:48","guid":{"rendered":"https:\/\/alislighting.com\/?post_type=product&#038;p=11270"},"modified":"2024-11-20T14:41:36","modified_gmt":"2024-11-20T07:41:36","slug":"occhio-luna-scura","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-scura\/","title":{"rendered":"Occhio Luna scura"},"content":{"rendered":"<h3><b>\u0110\u00e8n g\u1eafn t\u01b0\u1eddng Occhio Luna scura<\/b><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Luna scura t\u1eeb Occhio mang \u0111\u1ebfn cho kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng c\u1ee7a b\u1ea1n m\u1ed9t v\u1ebb \u0111\u1eb9p b\u00ed \u1ea9n v\u00e0 sang tr\u1ecdng. T\u01b0\u1edfng ch\u1eebng nh\u01b0 Occhio \u0111\u00e3 \u201c\u0111\u00e1nh c\u1eafp\u201d \u00e1nh s\u00e1ng c\u1ee7a m\u1eb7t tr\u0103ng v\u00e0 kh\u00e9o l\u00e9o g\u1eafn n\u00f3 l\u00ean b\u1ee9c t\u01b0\u1eddng, s\u1ea3n ph\u1ea9m n\u00e0y kh\u00f4ng ch\u1ec9 ch\u1ed1ng ch\u00f3i to\u00e0n di\u1ec7n m\u00e0 c\u00f2n tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t trong thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed9i th\u1ea5t. V\u1edbi qu\u1ea3 c\u1ea7u l\u1eeda Fireball n\u1eb1m \u1ea9n trong l\u1edbp k\u00ednh g\u01b0\u01a1ng, \u0111\u00e8n Luna scura t\u1ea1o ra m\u1ed9t m\u00e0n tr\u00ecnh di\u1ec5n \u00e1nh s\u00e1ng huy\u1ec1n b\u00ed, l\u00e0m n\u1ed5i b\u1eadt kh\u00f4ng gian v\u1edbi phong c\u00e1ch c\u00f3 m\u1ed9t kh\u00f4ng hai.<\/span><\/p>\n<h3>\u0110i\u1ec1u ch\u1ec9nh nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 \u00e1nh s\u00e1ng<\/h3>\n<p><b>X-tra warm<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> mang \u0111\u1ebfn \u00e1nh s\u00e1ng \u1ea5m \u00e1p gi\u00fap t\u1ea1o n\u00ean kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng \u1ea5m c\u00fang v\u00e0 d\u1ec5 ch\u1ecbu. V\u1edbi kh\u1ea3 n\u0103ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh linh ho\u1ea1t, b\u1ea1n s\u1ebd lu\u00f4n \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u1ea3i nghi\u1ec7m b\u1ea7u kh\u00f4ng kh\u00ed \u0111\u1ea7y c\u1ea3m x\u00fac b\u00ean gia \u0111\u00ecnh.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00c1nh s\u00e1ng c\u00f3 th\u1ec3 t\u00e1c \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ebfn c\u1ea3m x\u00fac c\u1ee7a con ng\u01b0\u1eddi, v\u00e0 v\u1edbi Occhio, b\u1ea1n ho\u00e0n to\u00e0n c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u00e1nh s\u00e1ng ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi t\u00e2m tr\u1ea1ng. T\u00ednh n\u0103ng <\/span><b>Color tune <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">cho ph\u00e9p b\u1ea1n l\u1ef1a ch\u1ecdn nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u l\u00fd t\u01b0\u1edfng t\u1eeb s\u1eafc tr\u1eafng m\u00e1t m\u1ebb 4000K cho c\u00f4ng vi\u1ec7c c\u1ea7n s\u1ef1 t\u1eadp trung \u0111\u1ebfn s\u1eafc tr\u1eafng \u1ea5m \u00e1p 2700K cho kh\u00f4ng gian th\u01b0 gi\u00e3n v\u00e0o bu\u1ed5i t\u1ed1i.<\/span><\/p>\n<h3>\u0110i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 s\u00e1ng<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Vi\u1ec7c \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u00e1nh s\u00e1ng ch\u01b0a bao gi\u1edd d\u1ec5 d\u00e0ng h\u01a1n v\u1edbi t\u00ednh n\u0103ng<\/span><b> Dimming<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> c\u1ee7a \u0111\u00e8n Luna scura. Ch\u1ec9 c\u1ea7n ch\u1ea1m nh\u1eb9 tay \u0111\u1ec3 b\u1eadt ho\u1eb7c t\u1eaft \u0111\u00e8n, ho\u1eb7c gi\u1eef tay g\u1ea7n \u0111\u00e8n l\u00e2u h\u01a1n \u0111\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 s\u00e1ng l\u00ean xu\u1ed1ng, ph\u00f9 h\u1ee3p ho\u00e0n h\u1ea3o v\u1edbi nhu c\u1ea7u c\u00e1 nh\u00e2n c\u1ee7a b\u1ea1n,<\/span><\/p>\n<h3>\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m &#8211; Occhio Air<\/h3>\n<p><b>Occhio air<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> mang \u0111\u1ebfn s\u1ef1 ti\u1ec7n nghi t\u1ed1i \u0111a trong vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng v\u00e0 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u00e1nh s\u00e1ng trong kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng. B\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 d\u1ec5 d\u00e0ng b\u1eadt, t\u1eaft, \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 s\u00e1ng, thay \u0111\u1ed5i nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u t\u1eeb m\u00e1t sang \u1ea5m, v\u00e0 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh h\u01b0\u1edbng \u00e1nh s\u00e1ng ch\u1ec9 v\u1edbi m\u1ed9t l\u1ea7n ch\u1ea1m tr\u00ean \u1ee9ng d\u1ee5ng ho\u1eb7c b\u1ed9 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n <\/span><b>Occhio air.\u00a0<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">C\u00f4ng ngh\u1ec7 <\/span><b>Occhio fireball optics<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> cung c\u1ea5p \u00e1nh s\u00e1ng v\u1edbi hi\u1ec7u qu\u1ea3 t\u1ed1i \u01b0u v\u00e0 kh\u00f4ng g\u00e2y ch\u00f3i m\u1eaft. \u0110\u00e8n LED 9 watt cho ph\u00e9p b\u1ea1n d\u1ec5 d\u00e0ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh m\u00e0u s\u1eafc v\u00e0 c\u01b0\u1eddng \u0111\u1ed9 \u00e1nh s\u00e1ng qua \u1ee9ng d\u1ee5ng Occhio Air ho\u1eb7c b\u1ed9 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n Occhio.\u00a0<\/span><\/p>\n<h3>\u0110\u1ed3ng b\u1ed9 ho\u00e0n h\u1ea3o<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">V\u1edbi t\u00ednh n\u0103ng <\/span><b>Air sync,<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u1ed3ng b\u1ed9 v\u00e0 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u00f9ng l\u00fac nhi\u1ec1u \u0111\u00e8n trong c\u00f9ng d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m Occhio nh\u01b0 Luna, Sento, Mito, Gioia v\u00e0 Taglio. Ch\u1ec9 v\u1edbi m\u1ed9t c\u1eed ch\u1ec9 tay \u0111\u01a1n gi\u1ea3n, b\u1ea1n s\u1ebd s\u1edf h\u1eefu b\u1ea7u kh\u00f4ng kh\u00ed tr\u00e0n ng\u1eadp \u00e1nh s\u00e1ng h\u00e0i h\u00f2a v\u00e0 \u0111\u1ed3ng nh\u1ea5t cho kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng c\u1ee7a m\u00ecnh.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u1eafm ch\u00ecm trong kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng sang tr\u1ecdng v\u1edbi ngh\u1ec7 thu\u1eadt \u00e1nh s\u00e1ng t\u1eeb h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n Occhio, n\u01a1i m\u1ed7i \u00e1nh s\u00e1ng \u0111\u1ecbnh h\u00ecnh phong c\u00e1ch v\u00e0 mang d\u1ea5u \u1ea5n c\u1ee7a ri\u00eang b\u1ea1n.<\/span><\/p>\n<h3>B\u1ea3o h\u00e0nh<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Luna scura<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> do Alis Lighting ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh ch\u00ednh h\u00e3ng <\/span><b>5 n\u0103m<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> theo ti\u00eau chu\u1ea9n c\u1ee7a Occhio.<\/span><\/p>\n<h4>Li\u00ean h\u1ec7 mua h\u00e0ng:<\/h4>\n<p>H\u00e0 N\u1ed9i:\u00a0<a class=\"pxl-hover-transition\" href=\"tel:+84947141713\">+84-947-141-713<\/a><br \/>\nTP. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh: <a href=\"tel:+84931346899\"><span style=\"font-weight: 400;\">+84-931-346-899<\/span><\/a><\/p>\n<h4><b>L\u01b0u \u00fd:<\/b><\/h4>\n<p><b>Gi\u00e1 s\u1ea3n ph\u1ea9m ch\u01b0a bao g\u1ed3m VAT<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">. \u0110\u00e8n Occhio Luna scura c\u00f3 nhi\u1ec1u c\u1ea5u h\u00ecnh kh\u00e1c nhau t\u00f9y theo v\u1ecb tr\u00ed l\u1eafp \u0111\u1eb7t v\u00e0 mong mu\u1ed1n c\u1ee7a qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng. Xin vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 v\u1edbi ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n chi ti\u1ebft v\u1ec1 s\u1ea3n ph\u1ea9m, c\u0169ng nh\u01b0 c\u00e1c ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh v\u00e0 l\u1eafp \u0111\u1eb7t.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Occhio Luna scura \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n b\u1edfi Alis Lighting \u2013 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Occhio t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam. Xin qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng l\u01b0u \u00fd v\u1ec1 c\u00e1c trang b\u00e1n s\u1ea3n ph\u1ea9m kh\u00f4ng r\u00f5 ngu\u1ed3n g\u1ed1c xu\u1ea5t x\u1ee9, \u0111\u1ec3 tr\u00e1nh r\u1ee7i ro ngo\u00e0i \u00fd mu\u1ed1n. T\u00ecm hi\u1ec3u th\u00eam t\u1ea1i <a href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/occhio-store-by-alis-lighting\/\">Occhio store by Alis Lighting<\/a>.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><b>\u0110\u00e8n g\u1eafn t\u01b0\u1eddng Occhio Luna scura<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u: 2700K-4000K<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CRI: 95<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hi\u1ec7u su\u1ea5t: 9W\/200lm<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">M\u00e0u s\u1eafc: Phantom | Dark chrome<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u01b0\u1eddng k\u00ednh \u0111\u00e8n: \u00f8 12,5 cm | \u00f8 16 cm | \u00f8 20 cm<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n: \u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m | Occhio air\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng vui l\u00f2ng xem ph\u1ea7n Gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111\u1ec3 bi\u1ebft th\u00eam th\u00f4ng tin chi ti\u1ebft v\u1ec1 \u0111\u00e8n Occhio Luna scura<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":11271,"template":"elementor_theme","meta":[],"product_cat":[86,112],"product_tag":[95],"class_list":{"0":"post-11270","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-den-tuong","7":"product_cat-occhio","8":"product_tag-den-trang-tri-mang-tinh-giai-phap","10":"first","11":"instock","12":"shipping-taxable","13":"product-type-simple"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v24.0 (Yoast SEO v24.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u0110\u00e8n Occhio Luna scura - Alis Lighting<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"\u0110\u00e8n Occhio Luna scura kh\u00f4ng ch\u1ec9 ch\u1ed1ng ch\u00f3i m\u00e0 c\u00f2n tr\u1edf th\u00e0nh \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n, mang \u0111\u1ebfn cho kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng c\u1ee7a b\u1ea1n m\u1ed9t v\u1ebb \u0111\u1eb9p b\u00ed \u1ea9n v\u00e0 sang tr\u1ecdng\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-scura\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Occhio Luna scura\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u0110\u00e8n Occhio Luna scura kh\u00f4ng ch\u1ec9 ch\u1ed1ng ch\u00f3i m\u00e0 c\u00f2n tr\u1edf th\u00e0nh \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n, mang \u0111\u1ebfn cho kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng c\u1ee7a b\u1ea1n m\u1ed9t v\u1ebb \u0111\u1eb9p b\u00ed \u1ea9n v\u00e0 sang tr\u1ecdng\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-scura\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Alis Lighting\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-11-20T07:41:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/E83A9091-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":[\"WebPage\",\"ItemPage\"],\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-scura\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-scura\/\",\"name\":\"\u0110\u00e8n Occhio Luna scura - Alis Lighting\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-scura\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-scura\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/E83A9091-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2024-07-16T11:28:48+00:00\",\"dateModified\":\"2024-11-20T07:41:36+00:00\",\"description\":\"\u0110\u00e8n Occhio Luna scura kh\u00f4ng ch\u1ec9 ch\u1ed1ng ch\u00f3i m\u00e0 c\u00f2n tr\u1edf th\u00e0nh \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n, mang \u0111\u1ebfn cho kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng c\u1ee7a b\u1ea1n m\u1ed9t v\u1ebb \u0111\u1eb9p b\u00ed \u1ea9n v\u00e0 sang tr\u1ecdng\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-scura\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-scura\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-scura\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/E83A9091-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/E83A9091-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707,\"caption\":\"occhio-luna-scura-1\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-scura\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Shop\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Occhio Luna scura\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"description\":\"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Alis Lighting\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\",\"https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u0110\u00e8n Occhio Luna scura - Alis Lighting","description":"\u0110\u00e8n Occhio Luna scura kh\u00f4ng ch\u1ec9 ch\u1ed1ng ch\u00f3i m\u00e0 c\u00f2n tr\u1edf th\u00e0nh \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n, mang \u0111\u1ebfn cho kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng c\u1ee7a b\u1ea1n m\u1ed9t v\u1ebb \u0111\u1eb9p b\u00ed \u1ea9n v\u00e0 sang tr\u1ecdng","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-scura\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Occhio Luna scura","og_description":"\u0110\u00e8n Occhio Luna scura kh\u00f4ng ch\u1ec9 ch\u1ed1ng ch\u00f3i m\u00e0 c\u00f2n tr\u1edf th\u00e0nh \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n, mang \u0111\u1ebfn cho kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng c\u1ee7a b\u1ea1n m\u1ed9t v\u1ebb \u0111\u1eb9p b\u00ed \u1ea9n v\u00e0 sang tr\u1ecdng","og_url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-scura\/","og_site_name":"Alis Lighting","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","article_modified_time":"2024-11-20T07:41:36+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/E83A9091-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":["WebPage","ItemPage"],"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-scura\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-scura\/","name":"\u0110\u00e8n Occhio Luna scura - Alis Lighting","isPartOf":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-scura\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-scura\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/E83A9091-scaled.jpg","datePublished":"2024-07-16T11:28:48+00:00","dateModified":"2024-11-20T07:41:36+00:00","description":"\u0110\u00e8n Occhio Luna scura kh\u00f4ng ch\u1ec9 ch\u1ed1ng ch\u00f3i m\u00e0 c\u00f2n tr\u1edf th\u00e0nh \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n, mang \u0111\u1ebfn cho kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng c\u1ee7a b\u1ea1n m\u1ed9t v\u1ebb \u0111\u1eb9p b\u00ed \u1ea9n v\u00e0 sang tr\u1ecdng","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-scura\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-scura\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-scura\/#primaryimage","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/E83A9091-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/E83A9091-scaled.jpg","width":2560,"height":1707,"caption":"occhio-luna-scura-1"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-scura\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Shop","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Occhio Luna scura"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","name":"Alis Lighting","description":"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac","publisher":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization","name":"Alis Lighting","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","width":512,"height":512,"caption":"Alis Lighting"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/11270","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/11270\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13018,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/11270\/revisions\/13018"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11271"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11270"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=11270"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=11270"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}