{"id":13335,"date":"2024-10-18T15:43:45","date_gmt":"2024-10-18T08:43:45","guid":{"rendered":"https:\/\/alis-lighting.vn\/?post_type=product&#038;p=13335"},"modified":"2024-11-20T10:56:27","modified_gmt":"2024-11-20T03:56:27","slug":"occhio-sento-letto","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-letto\/","title":{"rendered":"Occhio Sento letto"},"content":{"rendered":"<h3><b>\u0110\u00e8n g\u1eafn t\u01b0\u1eddng Occhio Sento letto<\/b><\/h3>\n<p>\u0110\u00e8n Sento letto \u0111\u1ebfn t\u1eeb th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Occhio, mang \u0111\u1ebfn gi\u1ea3i ph\u00e1p \u00e1nh s\u00e1ng tinh t\u1ebf cho kh\u00f4ng gian ph\u00f2ng ng\u1ee7, ph\u00f2ng kh\u00e1ch, ph\u00f2ng l\u00e0m vi\u1ec7c. V\u1edbi ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 hi\u1ec7u \u1ee9ng kh\u00e1c bi\u1ec7t, Sento letto cho ph\u00e9p b\u1ea1n tr\u1edf th\u00e0nh nh\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf \u00e1nh s\u00e1ng ngay trong ch\u00ednh c\u0103n nh\u00e0 c\u1ee7a m\u00ecnh.<\/p>\n<h3>\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m \u2013 Occhio Air<\/h3>\n<p>C\u00f4ng ngh\u1ec7\u00a0<b>\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m<\/b>\u00a0bi\u1ebfn vi\u1ec7c \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u00e1nh s\u00e1ng tr\u1edf n\u00ean d\u1ec5 d\u00e0ng v\u00e0 th\u00fa v\u1ecb h\u01a1n r\u1ea5t nhi\u1ec1u. V\u1edbi m\u1ed9t c\u1eed ch\u1ec9 tay, b\u1ea1n \u0111\u00e3 c\u00f3 th\u1ec3 thay \u0111\u1ed5i c\u01b0\u1eddng \u0111\u1ed9 \u00e1nh s\u00e1ng v\u00e0 nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u trong v\u00e0i gi\u00e2y.<\/p>\n<p>T\u00ednh n\u0103ng\u00a0<b>Up\/Down fading<\/b>\u00a0cho ph\u00e9p b\u1ea1n chuy\u1ec3n h\u01b0\u1edbng \u00e1nh s\u00e1ng b\u1eb1ng m\u1ed9t c\u00e1i l\u01b0\u1edbt tay ho\u1eb7c th\u00f4ng qua b\u1ed9 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n t\u1eeb xa\u00a0<b>Occhio air<\/b>. B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, m\u00e0u s\u1eafc \u00e1nh s\u00e1ng c\u1ee7a \u0111\u00e8n Sento letto c\u00f3 th\u1ec3 thay \u0111\u1ed5i t\u00f9y theo l\u1ef1a ch\u1ecdn th\u1ea5u k\u00ednh. B\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 t\u1ea1o n\u00ean nh\u1eefng k\u1ecbch b\u1ea3n \u00e1nh s\u00e1ng \u0111\u1ea7y c\u1ea3m x\u00fac, ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi b\u1ea7u kh\u00f4ng kh\u00ed c\u1ee7a c\u0103n ph\u00f2ng.<\/p>\n<h3>M\u00e0u s\u1eafc ho\u00e0n h\u1ea3o<\/h3>\n<p>V\u1edbi\u00a0<b>ch\u1ec9 s\u1ed1 ho\u00e0n m\u00e0u (CRI) 97<\/b>, \u0111\u00e8n Sento letto c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng hi\u1ec3n th\u1ecb m\u00e0u s\u1eafc trong kh\u00f4ng gian m\u1ed9t c\u00e1ch t\u1ef1 nhi\u00ean v\u00e0 ch\u00e2n th\u1ef1c. M\u00f4-\u0111un c\u1ee7a \u0111\u00e8n c\u00f3 ch\u00f9m s\u00e1ng hi\u1ec7u d\u1ee5ng t\u1eeb tr\u00ean xu\u1ed1ng d\u01b0\u1edbi, gi\u00fap \u0111\u00e8n c\u00f3 th\u1ec3 chi\u1ebfu s\u00e1ng tr\u1ef1c ti\u1ebfp ho\u1eb7c gi\u00e1n ti\u1ebfp v\u00e0o c\u0103n ph\u00f2ng v\u00e0 v\u1eadt th\u1ec3. T\u1eeb \u0111\u00f3 bi\u1ebfn nh\u1eefng \u0111i\u1ec1u b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng th\u00e0nh \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t v\u00e0 bi\u1ebfn m\u1ed9t ng\u00f4i nh\u00e0 th\u00e0nh t\u1ed5 \u1ea5m, gi\u00fap c\u1ea3i thi\u1ec7n ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng cu\u1ed9c s\u1ed1ng c\u1ee7a b\u1ea1n.<\/p>\n<h3>B\u1ea3o h\u00e0nh<\/h3>\n<p>\u0110\u00e8n Sento letto do Alis Lighting ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh ch\u00ednh h\u00e3ng <b>5 n\u0103m<\/b>\u00a0theo ti\u00eau chu\u1ea9n c\u1ee7a Occhio.<\/p>\n<h4>Li\u00ean h\u1ec7 mua h\u00e0ng:<\/h4>\n<p>H\u00e0 N\u1ed9i:\u00a0<a class=\"pxl-hover-transition\" href=\"tel:+84947141713\">+84-947-141-713<\/a><br \/>\nTP. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh:\u00a0<a href=\"tel:+84931346899\">+84-931-346-899<\/a><\/p>\n<h4>L\u01b0u \u00fd:<\/h4>\n<p><b>Gi\u00e1 s\u1ea3n ph\u1ea9m ch\u01b0a bao g\u1ed3m VAT<\/b>. \u0110\u00e8n Occhio Sento letto c\u00f3 nhi\u1ec1u c\u1ea5u h\u00ecnh kh\u00e1c nhau t\u00f9y theo v\u1ecb tr\u00ed l\u1eafp \u0111\u1eb7t v\u00e0 mong mu\u1ed1n c\u1ee7a qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng. Xin vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 v\u1edbi ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n chi ti\u1ebft v\u1ec1 s\u1ea3n ph\u1ea9m, c\u0169ng nh\u01b0 c\u00e1c ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh v\u00e0 l\u1eafp \u0111\u1eb7t.<\/p>\n<p>\u0110\u00e8n Occhio Sento letto \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n b\u1edfi Alis Lighting \u2013 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Occhio t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam. Xin qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng l\u01b0u \u00fd v\u1ec1 c\u00e1c trang b\u00e1n s\u1ea3n ph\u1ea9m kh\u00f4ng r\u00f5 ngu\u1ed3n g\u1ed1c xu\u1ea5t x\u1ee9, \u0111\u1ec3 tr\u00e1nh r\u1ee7i ro ngo\u00e0i \u00fd mu\u1ed1n. T\u00ecm hi\u1ec3u th\u00eam t\u1ea1i <a href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/occhio-store-by-alis-lighting\/\">Occhio store by Alis Lighting<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span data-sheets-root=\"1\"><strong>\u0110\u00e8n g\u1eafn t\u01b0\u1eddng Occhio Sento letto<\/strong><\/span><\/p>\n<p>Nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u: 2700K | 3000K<\/p>\n<p>CRI: 97<\/p>\n<p>Hi\u1ec7u su\u1ea5t: 26W\/1620lm<\/p>\n<p>Ch\u1ea5t li\u1ec7u: Aluminum, th\u00e9p m\u1ea1 chrome, nh\u1ef1a, th\u1ee7y tinh, nh\u1ef1a optics<\/p>\n<p>M\u00e0u s\u1eafc: Shiny chrome | Matt white | Matt black | Matt gold | Rose gold | Bronze | Phantom | Black phantom<\/p>\n<p>K\u00edch th\u01b0\u1edbc \u0111\u1ea7u \u0111\u00e8n: \u00f8 12,3 cm | cao 4,2 cm<\/p>\n<p>Chi\u1ec1u d\u00e0i \u0111\u00e8n: 20 cm | 30 cm | 40 cm<\/p>\n<p>K\u00edch th\u01b0\u1edbc ch\u00e2n \u0111\u00e8n: \u00f8 8,8 cm<\/p>\n<p>Chi\u1ec1u cao ch\u00e2n \u0111\u00e8n: ch\u00e2n n\u1ed5i: 0,8 cm | ch\u00e2n \u00e2m t\u01b0\u1eddng: 2,9 cm<\/p>\n<p>\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n: \u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m | Occhio air<\/p>\n","protected":false},"featured_media":13669,"template":"elementor_theme","meta":[],"product_cat":[86,112],"product_tag":[95],"class_list":{"0":"post-13335","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-den-tuong","7":"product_cat-occhio","8":"product_tag-den-trang-tri-mang-tinh-giai-phap","10":"first","11":"instock","12":"shipping-taxable","13":"product-type-simple"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v24.0 (Yoast SEO v24.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u0110\u00e8n Occhio Sento letto - Alis Lighting<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"\u0110\u00e8n Sento letto \u0111\u1ebfn t\u1eeb th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Occhio, mang \u0111\u1ebfn gi\u1ea3i ph\u00e1p \u00e1nh s\u00e1ng tinh t\u1ebf cho kh\u00f4ng gian ph\u00f2ng ng\u1ee7, ph\u00f2ng kh\u00e1ch, ph\u00f2ng l\u00e0m vi\u1ec7c.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-letto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Occhio Sento letto\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u0110\u00e8n Sento letto \u0111\u1ebfn t\u1eeb th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Occhio, mang \u0111\u1ebfn gi\u1ea3i ph\u00e1p \u00e1nh s\u00e1ng tinh t\u1ebf cho kh\u00f4ng gian ph\u00f2ng ng\u1ee7, ph\u00f2ng kh\u00e1ch, ph\u00f2ng l\u00e0m vi\u1ec7c.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-letto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Alis Lighting\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-11-20T03:56:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/sento-letto-scaled.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":[\"WebPage\",\"ItemPage\"],\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-letto\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-letto\/\",\"name\":\"\u0110\u00e8n Occhio Sento letto - Alis Lighting\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-letto\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-letto\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/sento-letto-scaled.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-10-18T08:43:45+00:00\",\"dateModified\":\"2024-11-20T03:56:27+00:00\",\"description\":\"\u0110\u00e8n Sento letto \u0111\u1ebfn t\u1eeb th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Occhio, mang \u0111\u1ebfn gi\u1ea3i ph\u00e1p \u00e1nh s\u00e1ng tinh t\u1ebf cho kh\u00f4ng gian ph\u00f2ng ng\u1ee7, ph\u00f2ng kh\u00e1ch, ph\u00f2ng l\u00e0m vi\u1ec7c.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-letto\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-letto\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-letto\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/sento-letto-scaled.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/sento-letto-scaled.jpeg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-letto\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Shop\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Occhio Sento letto\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"description\":\"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Alis Lighting\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\",\"https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u0110\u00e8n Occhio Sento letto - Alis Lighting","description":"\u0110\u00e8n Sento letto \u0111\u1ebfn t\u1eeb th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Occhio, mang \u0111\u1ebfn gi\u1ea3i ph\u00e1p \u00e1nh s\u00e1ng tinh t\u1ebf cho kh\u00f4ng gian ph\u00f2ng ng\u1ee7, ph\u00f2ng kh\u00e1ch, ph\u00f2ng l\u00e0m vi\u1ec7c.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-letto\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Occhio Sento letto","og_description":"\u0110\u00e8n Sento letto \u0111\u1ebfn t\u1eeb th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Occhio, mang \u0111\u1ebfn gi\u1ea3i ph\u00e1p \u00e1nh s\u00e1ng tinh t\u1ebf cho kh\u00f4ng gian ph\u00f2ng ng\u1ee7, ph\u00f2ng kh\u00e1ch, ph\u00f2ng l\u00e0m vi\u1ec7c.","og_url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-letto\/","og_site_name":"Alis Lighting","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","article_modified_time":"2024-11-20T03:56:27+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/sento-letto-scaled.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":["WebPage","ItemPage"],"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-letto\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-letto\/","name":"\u0110\u00e8n Occhio Sento letto - Alis Lighting","isPartOf":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-letto\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-letto\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/sento-letto-scaled.jpeg","datePublished":"2024-10-18T08:43:45+00:00","dateModified":"2024-11-20T03:56:27+00:00","description":"\u0110\u00e8n Sento letto \u0111\u1ebfn t\u1eeb th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Occhio, mang \u0111\u1ebfn gi\u1ea3i ph\u00e1p \u00e1nh s\u00e1ng tinh t\u1ebf cho kh\u00f4ng gian ph\u00f2ng ng\u1ee7, ph\u00f2ng kh\u00e1ch, ph\u00f2ng l\u00e0m vi\u1ec7c.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-letto\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-letto\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-letto\/#primaryimage","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/sento-letto-scaled.jpeg","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/sento-letto-scaled.jpeg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-letto\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Shop","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Occhio Sento letto"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","name":"Alis Lighting","description":"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac","publisher":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization","name":"Alis Lighting","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","width":512,"height":512,"caption":"Alis Lighting"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/13335","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/13335\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13809,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/13335\/revisions\/13809"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13669"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13335"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=13335"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=13335"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}