{"id":13348,"date":"2024-10-18T16:05:30","date_gmt":"2024-10-18T09:05:30","guid":{"rendered":"https:\/\/alis-lighting.vn\/?post_type=product&#038;p=13348"},"modified":"2024-11-20T14:38:09","modified_gmt":"2024-11-20T07:38:09","slug":"occhio-mito-terra","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-mito-terra\/","title":{"rendered":"Occhio Mito terra"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><span data-sheets-root=\"1\"><strong>\u0110\u00e8n c\u00e2y \u0111\u1ecdc s\u00e1ch Occhio Mito terra<\/strong><\/span><\/p>\n<p>Nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u: 2700 | 4000 K<\/p>\n<p>CRI: 95<\/p>\n<p>Hi\u1ec7u su\u1ea5t: 70W\/4600lm<\/p>\n<p>Ch\u1ea5t li\u1ec7u: Aluminum, nh\u1ef1a optics<\/p>\n<p>M\u00e0u s\u1eafc: Shiny chrome | Matt white | Matt black | Matt gold | Rose gold | Bronze | Phantom | Black phantom<\/p>\n<p>K\u00edch th\u01b0\u1edbc \u0111\u00e8n (b\u1ea3n chi\u1ec1u cao t\u1ef1 ch\u1ec9nh): D (\u0111\u1ea7u \u0111\u00e8n) 115,6 cm | C 195,2 &#8211; 225,2 cm | R (ch\u00e2n \u0111\u00e8n) 30 cm<\/p>\n<p>K\u00edch th\u01b0\u1edbc \u0111\u00e8n (b\u1ea3n chi\u1ec1u cao c\u1ed1 \u0111\u1ecbnh): D (\u0111\u1ea7u \u0111\u00e8n) 115,6 cm | C 195,2 cm\/225,2 cm | R (ch\u00e2n \u0111\u00e8n) 30 cm<\/p>\n<p>\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n: \u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m | Occhio air<\/p>\n","protected":false},"featured_media":13350,"template":"elementor_theme","meta":[],"product_cat":[88,112],"product_tag":[95],"class_list":{"0":"post-13348","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-den-ban","7":"product_cat-occhio","8":"product_tag-den-trang-tri-mang-tinh-giai-phap","10":"first","11":"instock","12":"shipping-taxable","13":"product-type-simple"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v24.0 (Yoast SEO v24.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u0110\u00e8n Occhio Mito terra - Alis Lighting<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-mito-terra\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Occhio Mito terra\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u0110\u00e8n c\u00e2y \u0111\u1ecdc s\u00e1ch Occhio Mito terra  Nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u: 2700 | 4000 K  CRI: 95  Hi\u1ec7u su\u1ea5t: 70W\/4600lm  Ch\u1ea5t li\u1ec7u: Aluminum, nh\u1ef1a optics  M\u00e0u s\u1eafc: Shiny chrome | Matt white | Matt black | Matt gold | Rose gold | Bronze | Phantom | Black phantom  K\u00edch th\u01b0\u1edbc \u0111\u00e8n (b\u1ea3n chi\u1ec1u cao t\u1ef1 ch\u1ec9nh): D (\u0111\u1ea7u \u0111\u00e8n) 115,6 cm | C 195,2 - 225,2 cm | R (ch\u00e2n \u0111\u00e8n) 30 cm  K\u00edch th\u01b0\u1edbc \u0111\u00e8n (b\u1ea3n chi\u1ec1u cao c\u1ed1 \u0111\u1ecbnh): D (\u0111\u1ea7u \u0111\u00e8n) 115,6 cm | C 195,2 cm\/225,2 cm | R (ch\u00e2n \u0111\u00e8n) 30 cm  \u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n: \u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m | Occhio air\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-mito-terra\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Alis Lighting\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-11-20T07:38:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/occhio_1011845-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1985\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":[\"WebPage\",\"ItemPage\"],\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-mito-terra\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-mito-terra\/\",\"name\":\"\u0110\u00e8n Occhio Mito terra - Alis Lighting\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-mito-terra\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-mito-terra\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/occhio_1011845-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2024-10-18T09:05:30+00:00\",\"dateModified\":\"2024-11-20T07:38:09+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-mito-terra\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-mito-terra\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-mito-terra\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/occhio_1011845-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/occhio_1011845-scaled.jpg\",\"width\":1985,\"height\":2560,\"caption\":\"occhio-mito-terra-3\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-mito-terra\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Shop\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Occhio Mito terra\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"description\":\"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Alis Lighting\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\",\"https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u0110\u00e8n Occhio Mito terra - Alis Lighting","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-mito-terra\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Occhio Mito terra","og_description":"\u0110\u00e8n c\u00e2y \u0111\u1ecdc s\u00e1ch Occhio Mito terra  Nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u: 2700 | 4000 K  CRI: 95  Hi\u1ec7u su\u1ea5t: 70W\/4600lm  Ch\u1ea5t li\u1ec7u: Aluminum, nh\u1ef1a optics  M\u00e0u s\u1eafc: Shiny chrome | Matt white | Matt black | Matt gold | Rose gold | Bronze | Phantom | Black phantom  K\u00edch th\u01b0\u1edbc \u0111\u00e8n (b\u1ea3n chi\u1ec1u cao t\u1ef1 ch\u1ec9nh): D (\u0111\u1ea7u \u0111\u00e8n) 115,6 cm | C 195,2 - 225,2 cm | R (ch\u00e2n \u0111\u00e8n) 30 cm  K\u00edch th\u01b0\u1edbc \u0111\u00e8n (b\u1ea3n chi\u1ec1u cao c\u1ed1 \u0111\u1ecbnh): D (\u0111\u1ea7u \u0111\u00e8n) 115,6 cm | C 195,2 cm\/225,2 cm | R (ch\u00e2n \u0111\u00e8n) 30 cm  \u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n: \u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m | Occhio air","og_url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-mito-terra\/","og_site_name":"Alis Lighting","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","article_modified_time":"2024-11-20T07:38:09+00:00","og_image":[{"width":1985,"height":2560,"url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/occhio_1011845-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":["WebPage","ItemPage"],"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-mito-terra\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-mito-terra\/","name":"\u0110\u00e8n Occhio Mito terra - Alis Lighting","isPartOf":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-mito-terra\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-mito-terra\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/occhio_1011845-scaled.jpg","datePublished":"2024-10-18T09:05:30+00:00","dateModified":"2024-11-20T07:38:09+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-mito-terra\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-mito-terra\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-mito-terra\/#primaryimage","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/occhio_1011845-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/occhio_1011845-scaled.jpg","width":1985,"height":2560,"caption":"occhio-mito-terra-3"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-mito-terra\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Shop","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Occhio Mito terra"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","name":"Alis Lighting","description":"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac","publisher":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization","name":"Alis Lighting","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","width":512,"height":512,"caption":"Alis Lighting"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/13348","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/13348\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13361,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/13348\/revisions\/13361"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13350"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13348"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=13348"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=13348"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}