{"id":10051,"date":"2024-06-05T04:44:50","date_gmt":"2024-06-05T04:44:50","guid":{"rendered":"https:\/\/alislighting.com\/?post_type=product&#038;p=10051"},"modified":"2024-11-20T14:59:45","modified_gmt":"2024-11-20T07:59:45","slug":"occhio-luna-sospeso","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso\/","title":{"rendered":"Occhio Luna sospeso"},"content":{"rendered":"<h3><b>\u0110\u00e8n th\u1ea3 g\u1eafn tr\u1ea7n Occhio Luna sospeso<\/b><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Luna sospeso \u0111\u1ebfn t\u1eeb th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Occhio, l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb m\u1eb7t tr\u0103ng \u0111\u1ec3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t ki\u1ec7t t\u00e1c \u00e1nh s\u00e1ng. S\u1ef1 \u0111a d\u1ea1ng v\u1ec1 k\u00edch th\u01b0\u1edbc khi\u1ebfn Luna sospeso hi\u1ebfm khi \u0111\u1ee9ng m\u1ed9t m\u00ecnh, m\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi nhau b\u1eb1ng v\u00f4 s\u1ed1 c\u00e1ch s\u1eafp x\u1ebfp \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o.<\/span><\/p>\n<h3>Qu\u1ea3 c\u1ea7u l\u1eeda c\u1ee7a Occhio<\/h3>\n<p><b>Occhio fireball<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> t\u1ea1o ra m\u1ed9t b\u01b0\u1edbc \u0111\u1ed9t ph\u00e1 trong thi\u1ebft k\u1ebf \u00e1nh s\u00e1ng, v\u1eeba mang l\u1ea1i gi\u1ea3i ph\u00e1p chi\u1ebfu s\u00e1ng ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng m\u00e0 kh\u00f4ng b\u1ecf qu\u00ean t\u00ednh th\u1ea9m m\u1ef9. Luna sospeso t\u1ecfa ra \u00e1nh s\u00e1ng m\u1ec1m m\u1ea1i, t\u1eadp trung, m\u00e0 v\u1eabn m\u1ea1nh m\u1ebd v\u00e0 kh\u00f4ng b\u1ecb ch\u00f3i lo\u00e0. C\u00f4ng ngh\u1ec7 n\u00e0y gi\u00fap t\u1ea1o ra b\u1ea7u kh\u00f4ng kh\u00ed ho\u00e0n h\u1ea3o cho m\u1ecdi kh\u00f4ng gian, mang \u0111\u1ebfn tr\u1ea3i nghi\u1ec7m \u00e1nh s\u00e1ng \u0111\u00e1ng kinh ng\u1ea1c.<\/span><\/p>\n<h3>\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m &#8211; Occhio Air<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Luna sospeso mang \u0111\u1ebfn tr\u1ea3i nghi\u1ec7m \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u00e1nh s\u00e1ng l\u00fd t\u01b0\u1edfng, cho ph\u00e9p b\u1ea1n thay \u0111\u1ed5i c\u01b0\u1eddng \u0111\u1ed9 v\u00e0 m\u00e0u s\u1eafc \u00e1nh s\u00e1ng ch\u1ec9 b\u1eb1ng c\u1eed ch\u1ec9 \u0111\u01a1n gi\u1ea3n v\u1edbi t\u00ednh n\u0103ng <\/span><b>\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">C\u00f4ng ngh\u1ec7 <\/span><b>Color tune<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> \u0111\u1ea3m b\u1ea3o m\u00e0u s\u1eafc \u00e1nh s\u00e1ng ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi t\u00e2m tr\u1ea1ng, s\u1edf th\u00edch v\u00e0 nhu c\u1ea7u s\u1eed d\u1ee5ng c\u1ee7a b\u1ea1n. T\u1eeb \u00e1nh s\u00e1ng tr\u1eafng m\u00e1t 4000K gi\u00fap k\u00edch th\u00edch tinh th\u1ea7n cho \u0111\u1ebfn \u00e1nh s\u00e1ng tr\u1eafng \u1ea5m 2700K gi\u00fap th\u01b0 gi\u00e3n, b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 d\u1ec5 d\u00e0ng thay \u0111\u1ed5i nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u b\u1eb1ng m\u1ed9t c\u00e1i l\u01b0\u1edbt tay ho\u1eb7c th\u00f4ng qua \u1ee9ng d\u1ee5ng <\/span><b>Occhio air<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<h3>Thi\u1ebft k\u1ebf th\u00f4ng minh<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Luna sospeso cho ph\u00e9p \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh linh ho\u1ea1t \u0111\u1ed9 cao c\u1ee7a \u0111\u00e8n t\u1eeb 50cm \u0111\u1ebfn 200cm. V\u1edbi c\u01a1 ch\u1ebf <\/span><b>Cu\u1ed9n d\u00e2y th\u00f4ng minh<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, \u0111\u00e8n lu\u00f4n \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1eef \u1edf \u0111\u1ed9 cao h\u1ee3p l\u00fd v\u1edbi s\u1ef1 th\u0103ng b\u1eb1ng ho\u00e0n h\u1ea3o.\u00a0<\/span><\/p>\n<h3>T\u00f9y ch\u1ecdn \u0111\u1ed9 s\u00e1ng<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, Luna sospeso c\u00f2n cung c\u1ea5p t\u00f9y ch\u1ecdn \u00e1nh s\u00e1ng <\/span><b>X-tra warm<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, \u0111\u1ec3 bi\u1ebfn c\u0103n ph\u00f2ng c\u1ee7a b\u1ea1n tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t kh\u00f4ng gian \u1ea5m c\u00fang v\u1edbi d\u1ea3i nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u t\u1eeb 2200K \u0111\u1ebfn 3500K.\u00a0<\/span><\/p>\n<h3>B\u1ea3o h\u00e0nh<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Luna sospeso do Alis Lighting ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh ch\u00ednh h\u00e3ng <\/span><b>5 n\u0103m<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> theo ti\u00eau chu\u1ea9n c\u1ee7a Occhio.<\/span><\/p>\n<h4>Li\u00ean h\u1ec7 mua h\u00e0ng:<\/h4>\n<p>H\u00e0 N\u1ed9i:\u00a0<a class=\"pxl-hover-transition\" href=\"tel:+84947141713\">+84-947-141-713<\/a><br \/>\nTP. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh: <a href=\"tel:+84931346899\"><span style=\"font-weight: 400;\">+84-931-346-899<\/span><\/a><\/p>\n<h4>L\u01b0u \u00fd:<\/h4>\n<p><b>Gi\u00e1 s\u1ea3n ph\u1ea9m ch\u01b0a bao g\u1ed3m VAT<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">. \u0110\u00e8n Occhio Luna sospeso c\u00f3 nhi\u1ec1u c\u1ea5u h\u00ecnh kh\u00e1c nhau t\u00f9y theo v\u1ecb tr\u00ed l\u1eafp \u0111\u1eb7t v\u00e0 mong mu\u1ed1n c\u1ee7a qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng. Xin vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 v\u1edbi ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n chi ti\u1ebft v\u1ec1 s\u1ea3n ph\u1ea9m, c\u0169ng nh\u01b0 c\u00e1c ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh v\u00e0 l\u1eafp \u0111\u1eb7t.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Occhio Luna sospeso \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n b\u1edfi Alis Lighting \u2013 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Occhio t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam. Xin qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng l\u01b0u \u00fd v\u1ec1 c\u00e1c trang b\u00e1n s\u1ea3n ph\u1ea9m kh\u00f4ng r\u00f5 ngu\u1ed3n g\u1ed1c xu\u1ea5t x\u1ee9, \u0111\u1ec3 tr\u00e1nh r\u1ee7i ro ngo\u00e0i \u00fd mu\u1ed1n. <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">T\u00ecm hi\u1ec3u th\u00eam t\u1ea1i <\/span><a href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/occhio-store-by-alis-lighting\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">Occhio store by Alis Lighting<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><b>\u0110\u00e8n th\u1ea3 g\u1eafn tr\u1ea7n Occhio Luna sospeso<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u: 2700K-4000K<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CRI: 95<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hi\u1ec7u su\u1ea5t: 9W\/550lm<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">M\u00e0u s\u1eafc: Phantom | Dark chrome<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u01b0\u1eddng k\u00ednh \u0111\u00e8n: \u00f8 12,5 cm | \u00f8 16 cm | \u00f8 20 cm<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Chi\u1ec1u d\u00e0i d\u00e2y: T\u1ed1i \u0111a 350 cm, \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh linh ho\u1ea1t 50-200 cm<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n: \u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m | Occhio air<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng vui l\u00f2ng xem ph\u1ea7n Gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111\u1ec3 bi\u1ebft th\u00eam th\u00f4ng tin chi ti\u1ebft v\u1ec1 \u0111\u00e8n Occhio Luna sospeso<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":10064,"template":"elementor_theme","meta":[],"product_cat":[134,112],"product_tag":[95],"class_list":{"0":"post-10051","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-den-tha","7":"product_cat-occhio","8":"product_tag-den-trang-tri-mang-tinh-giai-phap","10":"first","11":"instock","12":"shipping-taxable","13":"purchasable","14":"product-type-simple"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v24.0 (Yoast SEO v24.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u0110\u00e8n Occhio Luna sospeso - Alis Lighting<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"\u0110\u00e8n th\u1ea3 g\u1eafn tr\u1ea7n Occhio Luna sospeso l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb m\u1eb7t tr\u0103ng \u0111\u1ec3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t ki\u1ec7t t\u00e1c \u00e1nh s\u00e1ng v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o \u0111\u1ea7y \u1ea5n\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Occhio Luna sospeso\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u0110\u00e8n th\u1ea3 g\u1eafn tr\u1ea7n Occhio Luna sospeso l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb m\u1eb7t tr\u0103ng \u0111\u1ec3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t ki\u1ec7t t\u00e1c \u00e1nh s\u00e1ng v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o \u0111\u1ea7y \u1ea5n\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Alis Lighting\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-11-20T07:59:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/occhio_1013079-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1826\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":[\"WebPage\",\"ItemPage\"],\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso\/\",\"name\":\"\u0110\u00e8n Occhio Luna sospeso - Alis Lighting\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/occhio_1013079-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2024-06-05T04:44:50+00:00\",\"dateModified\":\"2024-11-20T07:59:45+00:00\",\"description\":\"\u0110\u00e8n th\u1ea3 g\u1eafn tr\u1ea7n Occhio Luna sospeso l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb m\u1eb7t tr\u0103ng \u0111\u1ec3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t ki\u1ec7t t\u00e1c \u00e1nh s\u00e1ng v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o \u0111\u1ea7y \u1ea5n\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/occhio_1013079-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/occhio_1013079-scaled.jpg\",\"width\":1826,\"height\":2560,\"caption\":\"occhio-luna-sospeso-1\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Shop\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Occhio Luna sospeso\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"description\":\"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Alis Lighting\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\",\"https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u0110\u00e8n Occhio Luna sospeso - Alis Lighting","description":"\u0110\u00e8n th\u1ea3 g\u1eafn tr\u1ea7n Occhio Luna sospeso l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb m\u1eb7t tr\u0103ng \u0111\u1ec3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t ki\u1ec7t t\u00e1c \u00e1nh s\u00e1ng v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o \u0111\u1ea7y \u1ea5n","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Occhio Luna sospeso","og_description":"\u0110\u00e8n th\u1ea3 g\u1eafn tr\u1ea7n Occhio Luna sospeso l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb m\u1eb7t tr\u0103ng \u0111\u1ec3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t ki\u1ec7t t\u00e1c \u00e1nh s\u00e1ng v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o \u0111\u1ea7y \u1ea5n","og_url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso\/","og_site_name":"Alis Lighting","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","article_modified_time":"2024-11-20T07:59:45+00:00","og_image":[{"width":1826,"height":2560,"url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/occhio_1013079-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":["WebPage","ItemPage"],"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso\/","name":"\u0110\u00e8n Occhio Luna sospeso - Alis Lighting","isPartOf":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/occhio_1013079-scaled.jpg","datePublished":"2024-06-05T04:44:50+00:00","dateModified":"2024-11-20T07:59:45+00:00","description":"\u0110\u00e8n th\u1ea3 g\u1eafn tr\u1ea7n Occhio Luna sospeso l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb m\u1eb7t tr\u0103ng \u0111\u1ec3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t ki\u1ec7t t\u00e1c \u00e1nh s\u00e1ng v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o \u0111\u1ea7y \u1ea5n","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso\/#primaryimage","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/occhio_1013079-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/occhio_1013079-scaled.jpg","width":1826,"height":2560,"caption":"occhio-luna-sospeso-1"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Shop","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Occhio Luna sospeso"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","name":"Alis Lighting","description":"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac","publisher":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization","name":"Alis Lighting","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","width":512,"height":512,"caption":"Alis Lighting"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/10051","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/10051\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13038,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/10051\/revisions\/13038"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10064"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10051"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=10051"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=10051"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}