{"id":10140,"date":"2024-06-06T09:07:40","date_gmt":"2024-06-06T09:07:40","guid":{"rendered":"https:\/\/alislighting.com\/?post_type=product&#038;p=10140"},"modified":"2024-11-20T14:58:24","modified_gmt":"2024-11-20T07:58:24","slug":"occhio-luna-sospeso-cloud-3","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso-cloud-3\/","title":{"rendered":"Occhio Luna sospeso cloud 3"},"content":{"rendered":"<h3><b>\u0110\u00e8n th\u1ea3 g\u1eafn tr\u1ea7n Occhio Luna sospeso cloud 3<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0<\/span><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 3 c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Occhio l\u00e0 s\u1ef1 k\u1ebft h\u1ee3p ho\u00e0n h\u1ea3o gi\u1eefa thi\u1ebft k\u1ebf sang tr\u1ecdng v\u1edbi hi\u1ec7u su\u1ea5t chi\u1ebfu s\u00e1ng v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i. L\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb v\u1ebb \u0111\u1eb9p huy\u1ec1n b\u00ed c\u1ee7a m\u1eb7t tr\u0103ng, \u0111\u00e8n Luna sospeso cloud 3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t kh\u00f4ng gian quy\u1ebfn r\u0169 m\u00e0 kh\u00f4ng g\u00e2y ch\u00f3i m\u1eaft.\u00a0 S\u1ea3n ph\u1ea9m \u0111i k\u00e8m v\u1edbi c\u00e1c b\u00f3ng \u0111\u00e8n \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ea5u h\u00ecnh v\u00e0 k\u00edch c\u1ee1 s\u1eb5n c\u00f3, c\u00f9ng v\u1edbi chi\u1ec1u d\u00e0i d\u00e2y \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ednh to\u00e1n s\u1eb5n, \u0111\u00e1p \u1ee9ng nhu c\u1ea7u chi\u1ebfu s\u00e1ng \u0111\u1eb7c th\u00f9 v\u00e0 \u0111\u1ea3m b\u1ea3o t\u00ednh ti\u1ec7n d\u1ee5ng t\u1ed1i \u01b0u.<\/span><\/p>\n<h3>\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m &#8211; Occhio Air<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">V\u1edbi t\u00ednh n\u0103ng <\/span><b>\u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, vi\u1ec7c \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u00e1nh s\u00e1ng tr\u1edf n\u00ean d\u1ec5 d\u00e0ng h\u01a1n. Ch\u1ec9 v\u1edbi nh\u1eefng c\u1eed ch\u1ec9 ch\u1ea1m nh\u1eb9, b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 thay \u0111\u1ed5i c\u01b0\u1eddng \u0111\u1ed9 v\u00e0 m\u00e0u s\u1eafc \u00e1nh s\u00e1ng m\u00e0 kh\u00f4ng c\u1ea7n ch\u1ea1m v\u00e0o c\u00f4ng t\u1eafc.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">V\u1edbi c\u00f4ng ngh\u1ec7<\/span><b> Fireball Optics<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> c\u1ee7a Occhio, b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 ho\u00e0n to\u00e0n t\u00f9y ch\u1ec9nh \u00e1nh s\u00e1ng m\u1ed9t c\u00e1ch d\u1ec5 d\u00e0ng qua \u1ee9ng d\u1ee5ng ho\u1eb7c b\u1ed9 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n <\/span><b>Occhio air<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">. \u0110\u00e8n LED 9 watt cho ph\u00e9p b\u1ea1n d\u1ec5 d\u00e0ng tinh ch\u1ec9nh m\u00e0u s\u1eafc v\u00e0 c\u01b0\u1eddng \u0111\u1ed9 \u00e1nh s\u00e1ng, v\u1edbi m\u1ed7i c\u00fa ch\u1ea1m nh\u1eb9, kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng c\u1ee7a b\u1ea1n s\u1ebd tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t b\u1ee9c tranh \u00e1nh s\u00e1ng \u0111\u1ea7y c\u1ea3m x\u00fac.<\/span><\/p>\n<h3>T\u00f9y ch\u1ec9nh nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 \u00e1nh s\u00e1ng<\/h3>\n<p><b>Color tune<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> mang \u0111\u1ebfn s\u1ef1 linh ho\u1ea1t t\u1ed1i \u01b0u trong vi\u1ec7c \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u00e1nh s\u00e1ng \u0111\u1ec3 ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi m\u1ecdi t\u00e2m tr\u1ea1ng v\u00e0 nhu c\u1ea7u. B\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 d\u1ec5 d\u00e0ng chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i gi\u1eefa \u00e1nh s\u00e1ng tr\u1eafng m\u00e1t 4000K v\u00e0 \u00e1nh s\u00e1ng \u1ea5m \u00e1p 2700K gi\u00fap t\u1ea1o ra b\u1ea7u kh\u00f4ng kh\u00ed l\u00fd t\u01b0\u1edfng cho t\u1eebng kho\u1ea3nh kh\u1eafc trong ng\u00e0y.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">T\u00ednh n\u0103ng <\/span><b>Dimming<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> cho ph\u00e9p b\u1ea1n \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 s\u00e1ng c\u1ee7a \u0111\u00e8n m\u1ed9t c\u00e1ch nhanh ch\u00f3ng v\u00e0 d\u1ec5 d\u00e0ng h\u01a1n. T\u1eeb \u00e1nh s\u00e1ng cao \u0111\u1ed9 th\u00edch h\u1ee3p cho kh\u00f4ng gian l\u00e0m vi\u1ec7c \u0111\u1ebfn \u00e1nh s\u00e1ng m\u1edd \u1ea3o \u0111\u1ec3 th\u01b0 gi\u00e3n, b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 t\u00f9y \u00fd \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh sao cho ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi nhu c\u1ea7u.<\/span><\/p>\n<h3>\u1ee8ng d\u1ee5ng th\u00f4ng minh Occhio air<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">V\u1edbi \u1ee9ng d\u1ee5ng <\/span><b>Occhio air<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u00e1nh s\u00e1ng t\u1eeb xa m\u1ed9t c\u00e1ch d\u1ec5 d\u00e0ng. Thao t\u00e1c b\u1eadt\/t\u1eaft, \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh c\u01b0\u1eddng \u0111\u1ed9 v\u00e0 nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u, c\u0169ng nh\u01b0 thi\u1ebft l\u1eadp c\u00e1c nh\u00f3m \u00e1nh s\u00e1ng \u0111\u1ec1u c\u00f3 th\u1ec3 th\u1ef1c hi\u1ec7n nhanh ch\u00f3ng qua smartphone ho\u1eb7c tablet.\u00a0<\/span><\/p>\n<h3>\u0110\u1ed3ng b\u1ed9 ho\u00e0n h\u1ea3o<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ch\u1ec9 v\u1edbi m\u1ed9t thao t\u00e1c ch\u1ea1m tay nh\u1eb9, t\u00ednh n\u0103ng <\/span><b>Air sync<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> cho ph\u00e9p b\u1ea1n \u0111\u1ed3ng b\u1ed9 h\u00f3a v\u00e0 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n nhi\u1ec1u \u0111\u00e8n nhi\u1ec1u \u0111\u00e8n c\u00f9ng lo\u1ea1i t\u1eeb d\u00f2ng Luna, Sento, Mito, Gioia v\u00e0 Taglio.<\/span><\/p>\n<h3>\u0110i\u1ec1u ch\u1ec9nh nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 \u00e1nh s\u00e1ng<\/h3>\n<p><b>X-Tra warm<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> cung c\u1ea5p \u00e1nh s\u00e1ng \u1ea5m \u00e1p t\u1eeb 2200K \u0111\u1ebfn 3500K, t\u1ea1o kh\u00f4ng gian \u1ea5m c\u00fang v\u00e0 d\u1ec5 ch\u1ecbu cho m\u1ecdi kho\u1ea3nh kh\u1eafc th\u00eam ph\u1ea7n th\u01b0 gi\u00e3n.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u1eafm ch\u00ecm trong kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng sang tr\u1ecdng v\u1edbi ngh\u1ec7 thu\u1eadt \u00e1nh s\u00e1ng t\u1eeb h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n Occhio, n\u01a1i m\u1ed7i \u00e1nh s\u00e1ng \u0111\u1ecbnh h\u00ecnh phong c\u00e1ch mang d\u1ea5u \u1ea5n c\u1ee7a ri\u00eang b\u1ea1n.<\/span><\/p>\n<h3>B\u1ea3o h\u00e0nh<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Luna sospeso cloud 3<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> do Alis Lighting ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh ch\u00ednh h\u00e3ng <\/span><b>5 n\u0103m<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> theo ti\u00eau chu\u1ea9n c\u1ee7a Occhio.<\/span><\/p>\n<h4>Li\u00ean h\u1ec7 mua h\u00e0ng:<\/h4>\n<p>H\u00e0 N\u1ed9i:\u00a0<a class=\"pxl-hover-transition\" href=\"tel:+84947141713\">+84-947-141-713<\/a><br \/>\nTP. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh: <a href=\"tel:+84931346899\"><span style=\"font-weight: 400;\">+84-931-346-899<\/span><\/a><\/p>\n<h4>L\u01b0u \u00fd:<\/h4>\n<p><b>Gi\u00e1 s\u1ea3n ph\u1ea9m ch\u01b0a bao g\u1ed3m VAT<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">. \u0110\u00e8n Occhio <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Luna sospeso cloud 3 <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">c\u00f3 nhi\u1ec1u c\u1ea5u h\u00ecnh kh\u00e1c nhau t\u00f9y theo v\u1ecb tr\u00ed l\u1eafp \u0111\u1eb7t v\u00e0 mong mu\u1ed1n c\u1ee7a qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng. Xin vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 v\u1edbi ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n chi ti\u1ebft v\u1ec1 s\u1ea3n ph\u1ea9m, c\u0169ng nh\u01b0 c\u00e1c ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh v\u00e0 l\u1eafp \u0111\u1eb7t.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Occhio <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Luna sospeso cloud 3 <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">\u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n b\u1edfi Alis Lighting \u2013 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Occhio t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam. Xin qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng l\u01b0u \u00fd v\u1ec1 c\u00e1c trang b\u00e1n s\u1ea3n ph\u1ea9m kh\u00f4ng r\u00f5 ngu\u1ed3n g\u1ed1c xu\u1ea5t x\u1ee9, \u0111\u1ec3 tr\u00e1nh r\u1ee7i ro ngo\u00e0i \u00fd mu\u1ed1n. T\u00ecm hi\u1ec3u th\u00eam t\u1ea1i <a href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/occhio-store-by-alis-lighting\/\">Occhio store by Alis Lighting<\/a>.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><b>\u0110\u00e8n th\u1ea3 g\u1eafn tr\u1ea7n Occhio Luna sospeso cloud 3<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u: 2700K-4000K<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CRI: 95<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hi\u1ec7u su\u1ea5t: 9W\/550lm<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">M\u00e0u s\u1eafc: Phantom | Dark chrome<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u01b0\u1eddng k\u00ednh \u0111\u00e8n: \u00f8 12,5 cm | \u00f8 16 cm | \u00f8 20 cm<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Chi\u1ec1u d\u00e0i d\u00e2y: 20-170 cm<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> | 120-270 cm<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n: \u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m | Occhio air\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng vui l\u00f2ng xem ph\u1ea7n Gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111\u1ec3 bi\u1ebft th\u00eam th\u00f4ng tin chi ti\u1ebft v\u1ec1 \u0111\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 3<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":10141,"template":"elementor_theme","meta":[],"product_cat":[134,112],"product_tag":[95],"class_list":{"0":"post-10140","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-den-tha","7":"product_cat-occhio","8":"product_tag-den-trang-tri-mang-tinh-giai-phap","10":"first","11":"instock","12":"shipping-taxable","13":"purchasable","14":"product-type-simple"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v24.0 (Yoast SEO v24.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u0110\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 3 - Alis Lighting<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"L\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb v\u1ebb \u0111\u1eb9p huy\u1ec1n b\u00ed c\u1ee7a m\u1eb7t tr\u0103ng, \u0111\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t kh\u00f4ng gian quy\u1ebfn r\u0169 m\u00e0 kh\u00f4ng g\u00e2y ch\u00f3i m\u1eaft\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso-cloud-3\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Occhio Luna sospeso cloud 3\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"L\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb v\u1ebb \u0111\u1eb9p huy\u1ec1n b\u00ed c\u1ee7a m\u1eb7t tr\u0103ng, \u0111\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t kh\u00f4ng gian quy\u1ebfn r\u0169 m\u00e0 kh\u00f4ng g\u00e2y ch\u00f3i m\u1eaft\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso-cloud-3\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Alis Lighting\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-11-20T07:58:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/occhio_1013256-scaled.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":[\"WebPage\",\"ItemPage\"],\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso-cloud-3\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso-cloud-3\/\",\"name\":\"\u0110\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 3 - Alis Lighting\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso-cloud-3\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso-cloud-3\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/occhio_1013256-scaled.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-06-06T09:07:40+00:00\",\"dateModified\":\"2024-11-20T07:58:24+00:00\",\"description\":\"L\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb v\u1ebb \u0111\u1eb9p huy\u1ec1n b\u00ed c\u1ee7a m\u1eb7t tr\u0103ng, \u0111\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t kh\u00f4ng gian quy\u1ebfn r\u0169 m\u00e0 kh\u00f4ng g\u00e2y ch\u00f3i m\u1eaft\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso-cloud-3\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso-cloud-3\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso-cloud-3\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/occhio_1013256-scaled.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/occhio_1013256-scaled.jpeg\",\"width\":1707,\"height\":2560,\"caption\":\"occhio-luna-sospeso-cloud-3-1\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso-cloud-3\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Shop\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Occhio Luna sospeso cloud 3\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"description\":\"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Alis Lighting\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\",\"https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u0110\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 3 - Alis Lighting","description":"L\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb v\u1ebb \u0111\u1eb9p huy\u1ec1n b\u00ed c\u1ee7a m\u1eb7t tr\u0103ng, \u0111\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t kh\u00f4ng gian quy\u1ebfn r\u0169 m\u00e0 kh\u00f4ng g\u00e2y ch\u00f3i m\u1eaft","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso-cloud-3\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Occhio Luna sospeso cloud 3","og_description":"L\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb v\u1ebb \u0111\u1eb9p huy\u1ec1n b\u00ed c\u1ee7a m\u1eb7t tr\u0103ng, \u0111\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t kh\u00f4ng gian quy\u1ebfn r\u0169 m\u00e0 kh\u00f4ng g\u00e2y ch\u00f3i m\u1eaft","og_url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso-cloud-3\/","og_site_name":"Alis Lighting","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","article_modified_time":"2024-11-20T07:58:24+00:00","og_image":[{"width":1707,"height":2560,"url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/occhio_1013256-scaled.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":["WebPage","ItemPage"],"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso-cloud-3\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso-cloud-3\/","name":"\u0110\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 3 - Alis Lighting","isPartOf":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso-cloud-3\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso-cloud-3\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/occhio_1013256-scaled.jpeg","datePublished":"2024-06-06T09:07:40+00:00","dateModified":"2024-11-20T07:58:24+00:00","description":"L\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb v\u1ebb \u0111\u1eb9p huy\u1ec1n b\u00ed c\u1ee7a m\u1eb7t tr\u0103ng, \u0111\u00e8n Occhio Luna sospeso cloud 3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t kh\u00f4ng gian quy\u1ebfn r\u0169 m\u00e0 kh\u00f4ng g\u00e2y ch\u00f3i m\u1eaft","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso-cloud-3\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso-cloud-3\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso-cloud-3\/#primaryimage","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/occhio_1013256-scaled.jpeg","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/occhio_1013256-scaled.jpeg","width":1707,"height":2560,"caption":"occhio-luna-sospeso-cloud-3-1"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-luna-sospeso-cloud-3\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Shop","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Occhio Luna sospeso cloud 3"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","name":"Alis Lighting","description":"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac","publisher":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization","name":"Alis Lighting","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","width":512,"height":512,"caption":"Alis Lighting"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/10140","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/10140\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13039,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/10140\/revisions\/13039"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10141"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10140"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=10140"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=10140"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}