{"id":1061,"date":"2023-04-20T09:39:18","date_gmt":"2023-04-20T09:39:18","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/mrittik\/?post_type=product&#038;p=1061"},"modified":"2024-11-20T15:03:58","modified_gmt":"2024-11-20T08:03:58","slug":"orbit-edgeline-medium","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/orbit-edgeline-medium\/","title":{"rendered":"Orbit Edgeline Medium"},"content":{"rendered":"<h3><b>\u0110\u00e8n \u00e2m tr\u1ea7n Orbit Edgeline Medium<\/b><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Orbit Edgeline Medium l\u00e0 l\u1ef1a ch\u1ecdn ho\u00e0n h\u1ea3o cho nh\u1eefng ai \u0111ang t\u00ecm ki\u1ebfm m\u1ed9t s\u1ea3n ph\u1ea9m \u0111\u00e8n LED \u00e2m tr\u1ea7n ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng cao, c\u00f3 hi\u1ec7u su\u1ea5t t\u1ed1t v\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i. V\u1edbi nhi\u1ec1u t\u00ednh n\u0103ng \u01b0u vi\u1ec7t, \u0111\u00e8n ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi nhi\u1ec1u kh\u00f4ng gian kh\u00e1c nhau nh\u01b0 nh\u00e0 \u1edf, v\u0103n ph\u00f2ng, c\u1eeda h\u00e0ng.\u00a0<\/span><\/p>\n<h3>Kh\u1ea3 n\u0103ng chi\u1ebfu s\u00e1ng v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">V\u1edbi <\/span><b>c\u00f4ng ngh\u1ec7 LED COB<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> (Chip On Board) \u2013 c\u00f4ng ngh\u1ec7 cho ph\u00e9p g\u1eafn tr\u1ef1c ti\u1ebfp c\u00e1c chip LED l\u00ean b\u1ea3ng m\u1ea1ch in c\u1ee7a \u0111\u00e8n, Orbit Edgeline Medium mang \u0111\u1ebfn \u00e1nh s\u00e1ng \u0111\u1ec1u m\u00e0u, d\u1ec5 ch\u1ecbu v\u00e0 kh\u00f4ng g\u00e2y m\u1ecfi m\u1eaft.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><b>Hi\u1ec7u su\u1ea5t chi\u1ebfu s\u00e1ng cao<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> c\u00f9ng hai t\u00f9y ch\u1ecdn quang th\u00f4ng gi\u00fap qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng t\u00f9y ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 s\u00e1ng ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi kh\u00f4ng gian v\u00e0 mang \u0111\u1ebfn kh\u1ea3 n\u0103ng chi\u1ebfu s\u00e1ng linh ho\u1ea1t, \u0111\u00e1p \u1ee9ng m\u1ecdi nhu c\u1ea7u s\u1eed d\u1ee5ng.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ch\u1ec9 s\u1ed1 ho\u00e0n m\u00e0u <\/span><b>CRI 97+<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> t\u00e1i hi\u1ec7n m\u00e0u s\u1eafc m\u1ed9t c\u00e1ch ch\u00e2n th\u1ef1c, s\u1ed1ng \u0111\u1ed9ng, mang \u0111\u1ebfn tr\u1ea3i nghi\u1ec7m th\u1ecb gi\u00e1c tuy\u1ec7t v\u1eddi.<\/span><\/p>\n<h3>\u00c1nh s\u00e1ng c\u1ee7a m\u1eb7t tr\u1eddi<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">T\u00ednh n\u0103ng <\/span><b>dim-to-warm<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> cho ph\u00e9p ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng t\u1ef1 do \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh c\u01b0\u1eddng \u0111\u1ed9 \u00e1nh s\u00e1ng c\u00f9ng l\u00fac v\u1edbi nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u, v\u1edbi d\u1ea3i nhi\u1ec7t t\u1eeb 2700K \u0111\u1ebfn 4000K. \u0110i\u1ec1u n\u00e0y c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 khi b\u1ea1n t\u0103ng c\u01b0\u1eddng \u0111\u1ed9 \u00e1nh s\u00e1ng \u0111\u1ebfn m\u1ee9c t\u1ed1i \u0111a, \u0111\u00e8n Orbit Edgeline Medium s\u1ebd ph\u00e1t ra \u00e1nh s\u00e1ng tr\u1eafng (4000K). C\u00f2n n\u1ebfu b\u1ea1n gi\u1ea3m c\u01b0\u1eddng \u0111\u1ed9 xu\u1ed1ng, kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng tr\u1edf n\u00ean \u1ea5m c\u00fang v\u00e0 th\u01b0 th\u00e1i h\u01a1n v\u1edbi \u00e1nh s\u00e1ng v\u00e0ng d\u1ecbu nh\u1eb9 (2700K &#8211; 3000K). \u0110\u00e2y \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 m\u1ed9t b\u01b0\u1edbc nh\u1ea3y v\u1ecdt trong c\u00f4ng ngh\u1ec7, m\u00f4 ph\u1ecfng \u00e1nh s\u00e1ng t\u1eeb ch\u00ednh m\u1eb7t tr\u1eddi, \u0111em \u0111\u1ebfn nh\u1eefng \u00fd t\u01b0\u1edfng chi\u1ebfu s\u00e1ng \u0111\u1ea7y th\u00fa v\u1ecb.\u00a0\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<h3>Thi\u1ebft k\u1ebf \u0111a d\u1ea1ng, linh ho\u1ea1t<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, \u0111\u00e8n Orbit Edgeline Medium s\u1edf h\u1eefu <\/span><b>g\u00f3c chi\u1ebfu h\u1eb9p 24\u00b0 ho\u1eb7c 40\u00b0<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng t\u1eadp trung \u00e1nh s\u00e1ng v\u00e0o m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m c\u1ee5 th\u1ec3 trong c\u0103n ph\u00f2ng nh\u01b0 \u0111\u1ed3 trang tr\u00ed hay t\u00e1c ph\u1ea9m ngh\u1ec7 thu\u1eadt, gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi s\u1eed d\u1ee5ng t\u1ea1o ra nh\u1eefng hi\u1ec7u \u1ee9ng chi\u1ebfu s\u00e1ng \u0111\u1eb7c s\u1eafc.\u00a0<\/span><\/p>\n<h3>B\u1ea3o h\u00e0nh<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Edgeline Medium do Alis Lighting ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh <\/span><b>2 n\u0103m \u0111\u1ed1i v\u1edbi driver <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">v\u00e0<\/span><b> 4 n\u0103m \u0111\u1ed1i v\u1edbi m\u00f4-\u0111un LED<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<h4>Li\u00ean h\u1ec7 mua h\u00e0ng:<\/h4>\n<p>H\u00e0 N\u1ed9i:\u00a0<a class=\"pxl-hover-transition\" href=\"tel:+84947141713\">+84-947-141-713<\/a><br \/>\nTP. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh: <a href=\"tel:+84931346899\"><span style=\"font-weight: 400;\">+84-931-346-899<\/span><\/a><\/p>\n<h4>L\u01b0u \u00fd:<\/h4>\n<p><b>Gi\u00e1 s\u1ea3n ph\u1ea9m ch\u01b0a bao g\u1ed3m VAT<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">. \u0110\u00e8n Orbit Edgeline Medium c\u00f3 nhi\u1ec1u c\u1ea5u h\u00ecnh kh\u00e1c nhau t\u00f9y theo v\u1ecb tr\u00ed l\u1eafp \u0111\u1eb7t v\u00e0 mong mu\u1ed1n c\u1ee7a qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng. Xin vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 v\u1edbi ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n chi ti\u1ebft v\u1ec1 s\u1ea3n ph\u1ea9m, c\u0169ng nh\u01b0 c\u00e1c ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh v\u00e0 l\u1eafp \u0111\u1eb7t.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Orbit Edgeline Medium \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n b\u1edfi Alis Lighting t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam. Xin qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng l\u01b0u \u00fd v\u1ec1 c\u00e1c trang b\u00e1n s\u1ea3n ph\u1ea9m kh\u00f4ng r\u00f5 ngu\u1ed3n g\u1ed1c xu\u1ea5t x\u1ee9, \u0111\u1ec3 tr\u00e1nh r\u1ee7i ro ngo\u00e0i \u00fd mu\u1ed1n. T\u00ecm hi\u1ec3u th\u00eam t\u1ea1i c\u1eeda h\u00e0ng c\u1ee7a Alis Lighting.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><b>\u0110\u00e8n \u00e2m tr\u1ea7n Orbit Edgeline Medium<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u: 2700K-4000K<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CRI: 97+<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hi\u1ec7u su\u1ea5t: 9W-1000lm | 22W-2000lm<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">M\u00e0u s\u1eafc th\u00e2n \u0111\u00e8n: Black | White<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">M\u00e0u s\u1eafc ch\u00f3a \u0111\u00e8n: Black | White | Dark Chrome | Gold<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">G\u00f3c chi\u1ebfu: 24\u00b0 | 40\u00b0\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n: Non-dim | Triac | Dali<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng vui l\u00f2ng xem ph\u1ea7n Gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111\u1ec3 bi\u1ebft th\u00eam th\u00f4ng tin chi ti\u1ebft v\u1ec1 \u0111\u00e8n Orbit Edgeline Medium<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":10794,"template":"elementor_theme","meta":[],"product_cat":[89,118],"product_tag":[97],"class_list":{"0":"post-1061","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-den-am-tran","7":"product_cat-orbit","8":"product_tag-den-giai-phap","10":"first","11":"instock","12":"featured","13":"shipping-taxable","14":"purchasable","15":"product-type-simple"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v24.0 (Yoast SEO v24.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u0110\u00e8n Orbit Edgeline Medium - Alis Lighting<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"\u0110\u00e8n Orbit Edgeline Medium l\u00e0 l\u1ef1a ch\u1ecdn ho\u00e0n h\u1ea3o cho nh\u1eefng ai \u0111ang t\u00ecm ki\u1ebfm \u0111\u00e8n LED \u00e2m tr\u1ea7n ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng cao, c\u00f3 hi\u1ec7u su\u1ea5t t\u1ed1t v\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/orbit-edgeline-medium\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Orbit Edgeline Medium\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u0110\u00e8n Orbit Edgeline Medium l\u00e0 l\u1ef1a ch\u1ecdn ho\u00e0n h\u1ea3o cho nh\u1eefng ai \u0111ang t\u00ecm ki\u1ebfm \u0111\u00e8n LED \u00e2m tr\u1ea7n ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng cao, c\u00f3 hi\u1ec7u su\u1ea5t t\u1ed1t v\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/orbit-edgeline-medium\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Alis Lighting\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-11-20T08:03:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_5436-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":[\"WebPage\",\"ItemPage\"],\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/orbit-edgeline-medium\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/orbit-edgeline-medium\/\",\"name\":\"\u0110\u00e8n Orbit Edgeline Medium - Alis Lighting\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/orbit-edgeline-medium\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/orbit-edgeline-medium\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_5436-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2023-04-20T09:39:18+00:00\",\"dateModified\":\"2024-11-20T08:03:58+00:00\",\"description\":\"\u0110\u00e8n Orbit Edgeline Medium l\u00e0 l\u1ef1a ch\u1ecdn ho\u00e0n h\u1ea3o cho nh\u1eefng ai \u0111ang t\u00ecm ki\u1ebfm \u0111\u00e8n LED \u00e2m tr\u1ea7n ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng cao, c\u00f3 hi\u1ec7u su\u1ea5t t\u1ed1t v\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/orbit-edgeline-medium\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/orbit-edgeline-medium\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/orbit-edgeline-medium\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_5436-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_5436-scaled.jpg\",\"width\":1920,\"height\":2560,\"caption\":\"orbit-edgeline-medium-1\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/orbit-edgeline-medium\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Shop\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Orbit Edgeline Medium\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"description\":\"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Alis Lighting\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\",\"https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u0110\u00e8n Orbit Edgeline Medium - Alis Lighting","description":"\u0110\u00e8n Orbit Edgeline Medium l\u00e0 l\u1ef1a ch\u1ecdn ho\u00e0n h\u1ea3o cho nh\u1eefng ai \u0111ang t\u00ecm ki\u1ebfm \u0111\u00e8n LED \u00e2m tr\u1ea7n ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng cao, c\u00f3 hi\u1ec7u su\u1ea5t t\u1ed1t v\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/orbit-edgeline-medium\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Orbit Edgeline Medium","og_description":"\u0110\u00e8n Orbit Edgeline Medium l\u00e0 l\u1ef1a ch\u1ecdn ho\u00e0n h\u1ea3o cho nh\u1eefng ai \u0111ang t\u00ecm ki\u1ebfm \u0111\u00e8n LED \u00e2m tr\u1ea7n ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng cao, c\u00f3 hi\u1ec7u su\u1ea5t t\u1ed1t v\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i.","og_url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/orbit-edgeline-medium\/","og_site_name":"Alis Lighting","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","article_modified_time":"2024-11-20T08:03:58+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":2560,"url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_5436-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":["WebPage","ItemPage"],"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/orbit-edgeline-medium\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/orbit-edgeline-medium\/","name":"\u0110\u00e8n Orbit Edgeline Medium - Alis Lighting","isPartOf":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/orbit-edgeline-medium\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/orbit-edgeline-medium\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_5436-scaled.jpg","datePublished":"2023-04-20T09:39:18+00:00","dateModified":"2024-11-20T08:03:58+00:00","description":"\u0110\u00e8n Orbit Edgeline Medium l\u00e0 l\u1ef1a ch\u1ecdn ho\u00e0n h\u1ea3o cho nh\u1eefng ai \u0111ang t\u00ecm ki\u1ebfm \u0111\u00e8n LED \u00e2m tr\u1ea7n ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng cao, c\u00f3 hi\u1ec7u su\u1ea5t t\u1ed1t v\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/orbit-edgeline-medium\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/orbit-edgeline-medium\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/orbit-edgeline-medium\/#primaryimage","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_5436-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/IMG_5436-scaled.jpg","width":1920,"height":2560,"caption":"orbit-edgeline-medium-1"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/orbit-edgeline-medium\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Shop","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Orbit Edgeline Medium"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","name":"Alis Lighting","description":"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac","publisher":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization","name":"Alis Lighting","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","width":512,"height":512,"caption":"Alis Lighting"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1061","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1061\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13052,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1061\/revisions\/13052"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10794"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1061"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=1061"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=1061"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}