{"id":10977,"date":"2024-07-10T06:50:12","date_gmt":"2024-07-10T06:50:12","guid":{"rendered":"https:\/\/alislighting.com\/?post_type=product&#038;p=10977"},"modified":"2024-11-20T14:45:59","modified_gmt":"2024-11-20T07:45:59","slug":"vibia-flamingo-mini","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/vibia-flamingo-mini\/","title":{"rendered":"Vibia Flamingo Mini"},"content":{"rendered":"<h3><b>\u0110\u00e8n th\u1ea3 g\u1eafn tr\u1ea7n Vibia Flamingo Mini<\/b><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Flamingo Mini \u0111\u1ebfn t\u1eeb th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Vibia, l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n nh\u1ecf h\u01a1n c\u1ee7a \u0111\u00e8n Flamingo \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf b\u1edfi nh\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed5i ti\u1ebfng Antoni Arola. V\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, t\u1ed1i gi\u1ea3n, m\u00e0 v\u1eabn gi\u1eef \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e9t tinh t\u1ebf \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a \u0111\u00e8n Flamingo, Flamingo Mini ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi nhi\u1ec1u kh\u00f4ng gian kh\u00e1c nhau t\u1eeb ph\u00f2ng kh\u00e1ch, ph\u00f2ng \u0103n \u0111\u1ebfn nh\u00e0 h\u00e0ng hay qu\u00e1n c\u00e0 ph\u00ea.<\/span><\/p>\n<h3>Ki\u1ec3u d\u00e1ng sang tr\u1ecdng, hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Flamingo Mini c\u00f3 <\/span><b>Thi\u1ebft k\u1ebf t\u00e1ch r\u1eddi<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> gi\u1eefa ngu\u1ed3n s\u00e1ng LED v\u00e0 c\u00e1c diffuser trong su\u1ed1t b\u1eb1ng nh\u1ef1a PMMA cao c\u1ea5p. Diffuser c\u00f3 nhi\u1ec1u c\u1ea5u h\u00ecnh kh\u00e1c nhau, k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi \u0111\u00e8n LED ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng nh\u01b0 m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m chi\u1ebfu s\u00e1ng, h\u01b0\u1edbng \u00e1nh s\u00e1ng l\u00ean tr\u00ean ho\u1eb7c xu\u1ed1ng d\u01b0\u1edbi, t\u1ea1o n\u00ean b\u1ea7u kh\u00f4ng kh\u00ed t\u1ef1 nhi\u00ean v\u00e0 \u1ea5m c\u00fang.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Flamingo Mini c\u00f3 <\/span><b>Ki\u1ec3u d\u00e1ng \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, g\u1ed3m nhi\u1ec1u m\u1eabu \u0111\u00e8n kh\u00e1c nhau, v\u1edbi s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng, k\u00edch th\u01b0\u1edbc v\u00e0 v\u1ecb tr\u00ed c\u00e1c diffuser \u0111a d\u1ea1ng. Diffuser c\u00f3 \u0111\u01b0\u1eddng k\u00ednh t\u1ed1i \u0111a l\u00ean t\u1edbi 45 cm, \u0111\u01b0\u1ee3c x\u1ebfp ch\u1ed3ng l\u00ean nhau v\u00e0 b\u1ed1 tr\u00ed d\u1ecdc theo c\u1ea5u tr\u00fac kim lo\u1ea1i m\u1ecfng, g\u1ed3m c\u00e1c thanh v\u00e0 gi\u00e1 \u0111\u1ee1 \u0111\u00e8n LED h\u00ecnh tr\u1ee5. Thi\u1ebft k\u1ebf n\u00e0y t\u1ea1o ra s\u1ef1 t\u01b0\u01a1ng ph\u1ea3n gi\u1eefa m\u00e0u s\u1eafc v\u00e0 h\u00ecnh d\u00e1ng, l\u00fd t\u01b0\u1edfng \u0111\u1ec3 s\u1eed d\u1ee5ng trong kh\u00f4ng gian n\u1ed9i th\u1ea5t hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">L\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb lo\u00e0i chim h\u1ed3ng h\u1ea1c, \u0111\u00e8n Flamingo Mini \u0111\u01b0\u1ee3c treo b\u1eb1ng c\u00e1c d\u00e2y m\u1ecfng, g\u1ea7n nh\u01b0 v\u00f4 h\u00ecnh, t\u1ea1o c\u1ea3m gi\u00e1c nh\u01b0 \u0111ang bay l\u01a1 l\u1eedng trong kh\u00f4ng trung. K\u1ebft h\u1ee3p nhi\u1ec1u \u0111\u00e8n v\u1edbi nhau c\u00e0ng l\u00e0m n\u1ed5i b\u1eadt s\u1ef1 duy\u00ean d\u00e1ng v\u00e0 h\u00e0i ho\u00e0 c\u1ee7a thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u00e8n.<\/span><\/p>\n<h3>C\u00f4ng ngh\u1ec7 chi\u1ebfu s\u00e1ng t\u1ed1i \u01b0u<\/h3>\n<p><b>C\u00f4ng ngh\u1ec7 LED<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> t\u00edch h\u1ee3p b\u00ean trong \u0111\u00e8n Flamingo Mini mang \u0111\u1ebfn \u0111\u1ebfn m\u1ed9t v\u1ebb \u0111\u1eb9p thi v\u1ecb, m\u00e0 v\u1eabn \u0111\u1ea3m b\u1ea3o hi\u1ec7u su\u1ea5t c\u1ea5p cao. \u0110\u00e8n \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t ph\u00f9 h\u1ee3p \u0111\u1ec3 chi\u1ebfu s\u00e1ng ph\u00eda tr\u00ean b\u00e0n \u0103n v\u00e0 qu\u1ea7y bar nh\u1ecf, t\u1ea1o ra b\u1ea7u kh\u00f4ng kh\u00ed l\u00e3ng m\u1ea1n, \u1ea5m \u00e1p.<\/span><\/p>\n<h3>B\u1ea3o h\u00e0nh<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Flamingo Mini do Alis Lighting ph\u00e2n ph\u1ed1i ch\u00ednh h\u00e3ng \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh <\/span><b>4 n\u0103m<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> theo ti\u00eau chu\u1ea9n c\u1ee7a Vibia.<\/span><\/p>\n<h4>Li\u00ean h\u1ec7 mua h\u00e0ng:<\/h4>\n<p>H\u00e0 N\u1ed9i:\u00a0<a class=\"pxl-hover-transition\" href=\"tel:+84947141713\">+84-947-141-713<\/a><br \/>\nTP. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh: <a href=\"tel:+84931346899\"><span style=\"font-weight: 400;\">+84-931-346-899<\/span><\/a><\/p>\n<h4><b>L\u01b0u \u00fd:<\/b><\/h4>\n<p><b>Gi\u00e1 s\u1ea3n ph\u1ea9m ch\u01b0a bao g\u1ed3m VAT<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">. \u0110\u00e8n Vibia Flamingo Mini c\u00f3 nhi\u1ec1u c\u1ea5u h\u00ecnh kh\u00e1c nhau t\u00f9y theo v\u1ecb tr\u00ed l\u1eafp \u0111\u1eb7t v\u00e0 mong mu\u1ed1n c\u1ee7a qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng. Xin vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 v\u1edbi ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n chi ti\u1ebft v\u1ec1 s\u1ea3n ph\u1ea9m, c\u0169ng nh\u01b0 c\u00e1c ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh v\u00e0 l\u1eafp \u0111\u1eb7t.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Vibia Flamingo Mini \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i ch\u00ednh h\u00e3ng b\u1edfi Alis Lighting t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam. Xin qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng l\u01b0u \u00fd v\u1ec1 c\u00e1c trang b\u00e1n s\u1ea3n ph\u1ea9m kh\u00f4ng r\u00f5 ngu\u1ed3n g\u1ed1c xu\u1ea5t x\u1ee9, \u0111\u1ec3 tr\u00e1nh r\u1ee7i ro ngo\u00e0i \u00fd mu\u1ed1n. T\u00ecm hi\u1ec3u th\u00eam t\u1ea1i <a href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/vibia-store-by-alis-lighting\/\">Vibia store by Alis Lighting<\/a>.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><b>\u0110\u00e8n th\u1ea3 g\u1eafn tr\u1ea7n Vibia Flamingo Mini<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">S\u1ea3n ph\u1ea9m c\u00f3 nhi\u1ec1u phi\u00ean b\u1ea3n v\u1edbi ki\u1ec3u d\u00e1ng kh\u00e1c nhau. Vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u: 2700K<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CRI: 90+<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hi\u1ec7u su\u1ea5t: 6W\/726lm | 9W\/1152<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ch\u1ea5t li\u1ec7u: Aluminum, nh\u1ef1a PMMA, nh\u1ef1a PC<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">M\u00e0u s\u1eafc: Black<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u01b0\u1eddng k\u00ednh diffuser: \u00f8 9 cm | \u00f8 45 cm<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Chi\u1ec1u d\u00e0i \u0111\u00e8n: T\u1ed1i \u0111a 200 | 250<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n: Push; 1-10V | Casambi\u00a0 | DALI-2<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng vui l\u00f2ng xem ph\u1ea7n Gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111\u1ec3 bi\u1ebft th\u00eam th\u00f4ng tin chi ti\u1ebft v\u1ec1 \u0111\u00e8n Vibia Flamingo Mini<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":10978,"template":"elementor_theme","meta":[],"product_cat":[134,113],"product_tag":[],"class_list":{"0":"post-10977","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-den-tha","7":"product_cat-vibia","9":"first","10":"instock","11":"shipping-taxable","12":"purchasable","13":"product-type-simple"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v24.0 (Yoast SEO v24.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u0110\u00e8n V Vibia Flamingo Mini - Alis Lighting<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"\u0110\u00e8n Flamingo Mini \u0111\u1ebfn t\u1eeb th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Vibia, l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n nh\u1ecf h\u01a1n c\u1ee7a \u0111\u00e8n Flamingo \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf b\u1edfi nh\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed5i ti\u1ebfng Antoni Arola.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/vibia-flamingo-mini\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vibia Flamingo Mini\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u0110\u00e8n Flamingo Mini \u0111\u1ebfn t\u1eeb th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Vibia, l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n nh\u1ecf h\u01a1n c\u1ee7a \u0111\u00e8n Flamingo \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf b\u1edfi nh\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed5i ti\u1ebfng Antoni Arola.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/vibia-flamingo-mini\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Alis Lighting\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-11-20T07:45:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Flamingo-Mini-Amb-01-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2064\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":[\"WebPage\",\"ItemPage\"],\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/vibia-flamingo-mini\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/vibia-flamingo-mini\/\",\"name\":\"\u0110\u00e8n V Vibia Flamingo Mini - Alis Lighting\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/vibia-flamingo-mini\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/vibia-flamingo-mini\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Flamingo-Mini-Amb-01-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2024-07-10T06:50:12+00:00\",\"dateModified\":\"2024-11-20T07:45:59+00:00\",\"description\":\"\u0110\u00e8n Flamingo Mini \u0111\u1ebfn t\u1eeb th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Vibia, l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n nh\u1ecf h\u01a1n c\u1ee7a \u0111\u00e8n Flamingo \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf b\u1edfi nh\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed5i ti\u1ebfng Antoni Arola.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/vibia-flamingo-mini\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/vibia-flamingo-mini\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/vibia-flamingo-mini\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Flamingo-Mini-Amb-01-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Flamingo-Mini-Amb-01-scaled.jpg\",\"width\":2064,\"height\":2560,\"caption\":\"vibia-flamingo-mini-1\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/vibia-flamingo-mini\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Shop\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Vibia Flamingo Mini\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"description\":\"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Alis Lighting\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\",\"https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u0110\u00e8n V Vibia Flamingo Mini - Alis Lighting","description":"\u0110\u00e8n Flamingo Mini \u0111\u1ebfn t\u1eeb th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Vibia, l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n nh\u1ecf h\u01a1n c\u1ee7a \u0111\u00e8n Flamingo \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf b\u1edfi nh\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed5i ti\u1ebfng Antoni Arola.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/vibia-flamingo-mini\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Vibia Flamingo Mini","og_description":"\u0110\u00e8n Flamingo Mini \u0111\u1ebfn t\u1eeb th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Vibia, l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n nh\u1ecf h\u01a1n c\u1ee7a \u0111\u00e8n Flamingo \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf b\u1edfi nh\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed5i ti\u1ebfng Antoni Arola.","og_url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/vibia-flamingo-mini\/","og_site_name":"Alis Lighting","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","article_modified_time":"2024-11-20T07:45:59+00:00","og_image":[{"width":2064,"height":2560,"url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Flamingo-Mini-Amb-01-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":["WebPage","ItemPage"],"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/vibia-flamingo-mini\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/vibia-flamingo-mini\/","name":"\u0110\u00e8n V Vibia Flamingo Mini - Alis Lighting","isPartOf":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/vibia-flamingo-mini\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/vibia-flamingo-mini\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Flamingo-Mini-Amb-01-scaled.jpg","datePublished":"2024-07-10T06:50:12+00:00","dateModified":"2024-11-20T07:45:59+00:00","description":"\u0110\u00e8n Flamingo Mini \u0111\u1ebfn t\u1eeb th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Vibia, l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n nh\u1ecf h\u01a1n c\u1ee7a \u0111\u00e8n Flamingo \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf b\u1edfi nh\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed5i ti\u1ebfng Antoni Arola.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/vibia-flamingo-mini\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/vibia-flamingo-mini\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/vibia-flamingo-mini\/#primaryimage","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Flamingo-Mini-Amb-01-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Flamingo-Mini-Amb-01-scaled.jpg","width":2064,"height":2560,"caption":"vibia-flamingo-mini-1"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/vibia-flamingo-mini\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Shop","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Vibia Flamingo Mini"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","name":"Alis Lighting","description":"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac","publisher":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization","name":"Alis Lighting","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","width":512,"height":512,"caption":"Alis Lighting"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/10977","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/10977\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13031,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/10977\/revisions\/13031"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10978"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10977"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=10977"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=10977"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}