{"id":11259,"date":"2024-07-16T05:00:43","date_gmt":"2024-07-16T05:00:43","guid":{"rendered":"https:\/\/alislighting.com\/?post_type=product&#038;p=11259"},"modified":"2024-11-20T14:42:27","modified_gmt":"2024-11-20T07:42:27","slug":"occhio-sento-verticale","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-verticale\/","title":{"rendered":"Occhio Sento verticale"},"content":{"rendered":"<h3><b>\u0110\u00e8n g\u1eafn t\u01b0\u1eddng Occhio Sento verticale<\/b><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Occhio Sento verticale khi \u0111\u01b0\u1ee3c treo l\u00ean nh\u1eefng b\u1ee9c t\u01b0\u1eddng s\u1ebd t\u1ef1a nh\u01b0 m\u1ed9t t\u00e1c ph\u1ea9m ngh\u1ec7 thu\u1eadt gi\u00fap kh\u01a1i d\u1eady c\u1ea3m x\u00fac c\u1ee7a kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng. Ngay c\u1ea3 khi trong tr\u1ea1ng th\u00e1i kh\u00f4ng ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng, b\u1ec1 m\u1eb7t m\u1ec1m m\u1ea1i v\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf ho\u00e0n h\u1ea3o c\u1ee7a \u0111\u00e8n v\u1eabn l\u00e0 m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n \u0111\u1ea7y phong c\u00e1ch. S\u1ea3n ph\u1ea9m t\u1ea1o \u0111\u01b0\u1eddng n\u00e9t \u00e1nh s\u00e1ng chi\u00eam ng\u01b0\u1ee1ng \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u tr\u00ean di\u1ec7n t\u01b0\u1eddng, t\u00f4 \u0111i\u1ec3m cho kh\u00f4ng gian n\u1ed9i th\u1ea5t trang tr\u1ecdng.<\/span><\/p>\n<h3>\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m &#8211; Occhio Air<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tr\u1ea3i nghi\u1ec7m s\u1ef1 ti\u1ec7n nghi \u0111\u1ec9nh cao v\u1edbi t\u00ednh n\u0103ng <\/span><b>\u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, cho ph\u00e9p b\u1ea1n d\u1ec5 d\u00e0ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh c\u01b0\u1eddng \u0111\u1ed9 v\u00e0 m\u00e0u s\u1eafc \u00e1nh s\u00e1ng ch\u1ec9 v\u1edbi thao t\u00e1c tay \u0111\u01a1n gi\u1ea3n. C\u00f4ng ngh\u1ec7 c\u1ea3m bi\u1ebfn h\u1ed3ng ngo\u1ea1i mang \u0111\u1ebfn s\u1ef1 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh ch\u00ednh x\u00e1c, bi\u1ebfn kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng c\u1ee7a b\u1ea1n th\u00e0nh m\u1ed9t t\u00e1c ph\u1ea9m \u00e1nh s\u00e1ng ho\u00e0n h\u1ea3o.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ch\u1ec9 c\u1ea7n ch\u1ea1m nh\u1eb9 ho\u1eb7c qua \u1ee9ng d\u1ee5ng Occhio air, b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 linh ho\u1ea1t \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u00e1nh s\u00e1ng theo hai chi\u1ec1u l\u00ean\/xu\u1ed1ng, t\u1ea1o hi\u1ec7u \u1ee9ng tinh t\u1ebf v\u1edbi t\u00ednh n\u0103ng <\/span><b>Up\/down fading<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> \u0111\u1ec3 l\u00e0m m\u1edbi kh\u00f4ng gian v\u00e0 mang \u0111\u1ebfn s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng.<\/span><\/p>\n<h3>\u0110\u1ed3ng b\u1ed9 ho\u00e0n h\u1ea3o<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">V\u1edbi <\/span><b>Air sync<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 d\u1ec5 d\u00e0ng k\u1ebft n\u1ed1i v\u00e0 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u00e1c \u0111\u00e8n trong d\u00f2ng Occhio nh\u01b0 Luna, Sento, Mito, Gioia v\u00e0 Taglio, gi\u00fap \u0111\u1ed3ng b\u1ed9 h\u00f3a m\u00e0u s\u1eafc v\u00e0 \u0111\u1ed9 s\u00e1ng ch\u1ec9 b\u1eb1ng m\u1ed9t c\u1eed ch\u1ec9 tay.<\/span><\/p>\n<h3>T\u00f9y ch\u1ec9nh nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 \u00e1nh s\u00e1ng<\/h3>\n<p><b>Choose your light<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> cho ph\u00e9p \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh ch\u00ednh x\u00e1c g\u00f3c chi\u1ebfu v\u00e0 \u0111\u1ed9 ph\u00e2n t\u00e1n \u00e1nh s\u00e1ng, gi\u00fap t\u1ea1o ra c\u00e1c hi\u1ec7u \u1ee9ng chi\u1ebfu s\u00e1ng t\u1ed1i \u01b0u cho t\u1eebng kh\u00f4ng gian. Ngo\u00e0i ra, b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 d\u1ec5 d\u00e0ng thay \u0111\u1ed5i m\u00e0u s\u1eafc t\u00f9y \u00fd \u0111\u1ec3 l\u00e0m n\u1ed5i b\u1eadt v\u00e0 c\u00e1 nh\u00e2n h\u00f3a m\u1ed7i khu v\u1ef1c khi s\u1eed d\u1ee5ng th\u00eam b\u1ed9 ph\u1eadn th\u1ea5u k\u00ednh c\u1ee7a Occhio.<\/span><\/p>\n<h3>\u00c1nh s\u00e1ng ho\u00e0n h\u1ea3o<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">V\u1edbi <\/span><b>ch\u1ec9 s\u1ed1 CRI 97<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, \u0111\u00e8n c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng t\u00e1i hi\u1ec7n m\u00e0u s\u1eafc ti\u1ec7m c\u1eadn v\u1edbi s\u1ef1 ho\u00e0n h\u1ea3o, gi\u00fap m\u1ecdi s\u1eafc th\u00e1i v\u00e0 t\u00f4ng m\u00e0u hi\u1ec7n l\u00ean ch\u00e2n th\u1ef1c v\u00e0 s\u1ed1ng \u0111\u1ed9ng nh\u01b0 \u00e1nh s\u00e1ng ban ng\u00e0y.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u1eafm ch\u00ecm trong kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng sang tr\u1ecdng v\u1edbi ngh\u1ec7 thu\u1eadt \u00e1nh s\u00e1ng t\u1eeb h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n Occhio, n\u01a1i m\u1ed7i \u00e1nh s\u00e1ng \u0111\u1ecbnh h\u00ecnh phong c\u00e1ch v\u00e0 mang d\u1ea5u \u1ea5n c\u1ee7a ri\u00eang b\u1ea1n.<\/span><\/p>\n<h3>B\u1ea3o h\u00e0nh<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Sento verticale do Alis Lighting ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh ch\u00ednh h\u00e3ng <\/span><b>5 n\u0103m<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> theo ti\u00eau chu\u1ea9n c\u1ee7a Occhio.<\/span><\/p>\n<h4>Li\u00ean h\u1ec7 mua h\u00e0ng:<\/h4>\n<p>H\u00e0 N\u1ed9i:\u00a0<a class=\"pxl-hover-transition\" href=\"tel:+84947141713\">+84-947-141-713<\/a><br \/>\nTP. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh: <a href=\"tel:+84931346899\"><span style=\"font-weight: 400;\">+84-931-346-899<\/span><\/a><\/p>\n<h4>L\u01b0u \u00fd:<\/h4>\n<p><b>Gi\u00e1 s\u1ea3n ph\u1ea9m ch\u01b0a bao g\u1ed3m VAT<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">. \u0110\u00e8n Occhio Sento verticale c\u00f3 nhi\u1ec1u c\u1ea5u h\u00ecnh kh\u00e1c nhau t\u00f9y theo v\u1ecb tr\u00ed l\u1eafp \u0111\u1eb7t v\u00e0 mong mu\u1ed1n c\u1ee7a qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng. Xin vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 v\u1edbi ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n chi ti\u1ebft v\u1ec1 s\u1ea3n ph\u1ea9m, c\u0169ng nh\u01b0 c\u00e1c ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh v\u00e0 l\u1eafp \u0111\u1eb7t.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Occhio Sento verticale \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n b\u1edfi Alis Lighting \u2013 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Occhio t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam. Xin qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng l\u01b0u \u00fd v\u1ec1 c\u00e1c trang b\u00e1n s\u1ea3n ph\u1ea9m kh\u00f4ng r\u00f5 ngu\u1ed3n g\u1ed1c xu\u1ea5t x\u1ee9, \u0111\u1ec3 tr\u00e1nh r\u1ee7i ro ngo\u00e0i \u00fd mu\u1ed1n. T\u00ecm hi\u1ec3u th\u00eam t\u1ea1i <a href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/occhio-store-by-alis-lighting\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Occhio store by Alis Lighting<\/a>.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong>\u0110\u00e8n g\u1eafn t\u01b0\u1eddng Sento verticale<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u: 2700K | 3000K<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CRI: 97<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hi\u1ec7u su\u1ea5t: 26W\/1620lm<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">M\u00e0u s\u1eafc: Shiny chrome | Matt white | Matt black | Matt gold | Rose gold | Bronze | Phantom | Black phantom<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u01b0\u1eddng k\u00ednh \u0111\u00e8n: \u0111\u1ea7u \u0111\u00e8n \u00f8 12,3 cm, ch\u00e2n \u0111\u00e8n \u00f8 8,8 cm<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n: \u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m | Occhio air<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng vui l\u00f2ng xem ph\u1ea7n Gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111\u1ec3 bi\u1ebft th\u00eam th\u00f4ng tin chi ti\u1ebft v\u1ec1 \u0111\u00e8n Occhio Sento verticale<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":11260,"template":"elementor_theme","meta":[],"product_cat":[86,112],"product_tag":[95],"class_list":{"0":"post-11259","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-den-tuong","7":"product_cat-occhio","8":"product_tag-den-trang-tri-mang-tinh-giai-phap","10":"first","11":"instock","12":"shipping-taxable","13":"purchasable","14":"product-type-simple"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v24.0 (Yoast SEO v24.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u0110\u00e8n Occhio Sento verticale - Alis Lighting<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"\u0110\u00e8n Occhio Sento verticale khi \u0111\u01b0\u1ee3c treo l\u00ean nh\u1eefng b\u1ee9c t\u01b0\u1eddng s\u1ebd t\u1ef1a nh\u01b0 m\u1ed9t t\u00e1c ph\u1ea9m ngh\u1ec7 thu\u1eadt gi\u00fap kh\u01a1i d\u1eady c\u1ea3m x\u00fac c\u1ee7a kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-verticale\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Occhio Sento verticale\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u0110\u00e8n Occhio Sento verticale khi \u0111\u01b0\u1ee3c treo l\u00ean nh\u1eefng b\u1ee9c t\u01b0\u1eddng s\u1ebd t\u1ef1a nh\u01b0 m\u1ed9t t\u00e1c ph\u1ea9m ngh\u1ec7 thu\u1eadt gi\u00fap kh\u01a1i d\u1eady c\u1ea3m x\u00fac c\u1ee7a kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-verticale\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Alis Lighting\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-11-20T07:42:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1010542-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":[\"WebPage\",\"ItemPage\"],\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-verticale\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-verticale\/\",\"name\":\"\u0110\u00e8n Occhio Sento verticale - Alis Lighting\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-verticale\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-verticale\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1010542-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2024-07-16T05:00:43+00:00\",\"dateModified\":\"2024-11-20T07:42:27+00:00\",\"description\":\"\u0110\u00e8n Occhio Sento verticale khi \u0111\u01b0\u1ee3c treo l\u00ean nh\u1eefng b\u1ee9c t\u01b0\u1eddng s\u1ebd t\u1ef1a nh\u01b0 m\u1ed9t t\u00e1c ph\u1ea9m ngh\u1ec7 thu\u1eadt gi\u00fap kh\u01a1i d\u1eady c\u1ea3m x\u00fac c\u1ee7a kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-verticale\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-verticale\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-verticale\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1010542-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1010542-scaled.jpg\",\"width\":1707,\"height\":2560,\"caption\":\"occhio-sento-verticale-1\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-verticale\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Shop\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Occhio Sento verticale\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"description\":\"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Alis Lighting\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\",\"https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u0110\u00e8n Occhio Sento verticale - Alis Lighting","description":"\u0110\u00e8n Occhio Sento verticale khi \u0111\u01b0\u1ee3c treo l\u00ean nh\u1eefng b\u1ee9c t\u01b0\u1eddng s\u1ebd t\u1ef1a nh\u01b0 m\u1ed9t t\u00e1c ph\u1ea9m ngh\u1ec7 thu\u1eadt gi\u00fap kh\u01a1i d\u1eady c\u1ea3m x\u00fac c\u1ee7a kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-verticale\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Occhio Sento verticale","og_description":"\u0110\u00e8n Occhio Sento verticale khi \u0111\u01b0\u1ee3c treo l\u00ean nh\u1eefng b\u1ee9c t\u01b0\u1eddng s\u1ebd t\u1ef1a nh\u01b0 m\u1ed9t t\u00e1c ph\u1ea9m ngh\u1ec7 thu\u1eadt gi\u00fap kh\u01a1i d\u1eady c\u1ea3m x\u00fac c\u1ee7a kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng.","og_url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-verticale\/","og_site_name":"Alis Lighting","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","article_modified_time":"2024-11-20T07:42:27+00:00","og_image":[{"width":1707,"height":2560,"url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1010542-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":["WebPage","ItemPage"],"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-verticale\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-verticale\/","name":"\u0110\u00e8n Occhio Sento verticale - Alis Lighting","isPartOf":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-verticale\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-verticale\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1010542-scaled.jpg","datePublished":"2024-07-16T05:00:43+00:00","dateModified":"2024-11-20T07:42:27+00:00","description":"\u0110\u00e8n Occhio Sento verticale khi \u0111\u01b0\u1ee3c treo l\u00ean nh\u1eefng b\u1ee9c t\u01b0\u1eddng s\u1ebd t\u1ef1a nh\u01b0 m\u1ed9t t\u00e1c ph\u1ea9m ngh\u1ec7 thu\u1eadt gi\u00fap kh\u01a1i d\u1eady c\u1ea3m x\u00fac c\u1ee7a kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-verticale\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-verticale\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-verticale\/#primaryimage","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1010542-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1010542-scaled.jpg","width":1707,"height":2560,"caption":"occhio-sento-verticale-1"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-verticale\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Shop","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Occhio Sento verticale"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","name":"Alis Lighting","description":"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac","publisher":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization","name":"Alis Lighting","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","width":512,"height":512,"caption":"Alis Lighting"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/11259","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/11259\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12486,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/11259\/revisions\/12486"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11260"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11259"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=11259"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=11259"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}