{"id":11496,"date":"2024-07-29T03:26:20","date_gmt":"2024-07-29T03:26:20","guid":{"rendered":"https:\/\/alislighting.com\/?post_type=product&#038;p=11496"},"modified":"2024-11-20T14:39:20","modified_gmt":"2024-11-20T07:39:20","slug":"occhio-sento-filo","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-filo\/","title":{"rendered":"Occhio Sento filo"},"content":{"rendered":"<h3><b>\u0110\u00e8n th\u1ea3 g\u1eafn tr\u1ea7n Occhio Sento filo<\/b><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Occhio Sento filo k\u1ebft h\u1ee3p ho\u00e0n h\u1ea3o gi\u1eefa thi\u1ebft k\u1ebf sang tr\u1ecdng v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 chi\u1ebfu s\u00e1ng hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i. V\u1edbi t\u00ednh linh ho\u1ea1t cao, s\u1ea3n ph\u1ea9m ph\u00f9 h\u1ee3p cho m\u1ecdi kh\u00f4ng gian, t\u1eeb b\u00e0n \u0103n \u1ea5m c\u00fang \u0111\u1ebfn m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i cao c\u1ea5p, gi\u00fap n\u00e2ng t\u1ea7m v\u1ebb \u0111\u1eb9p v\u00e0 ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng kh\u00f4ng gian.<\/span><\/p>\n<h3>Occhio air &#8211; Ti\u1ec7n \u00edch kh\u00f4ng ch\u1ea1m<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">C\u00f4ng ngh\u1ec7 <\/span><b>\u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n kh\u00f4ng ch\u1ea1m<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> mang \u0111\u1ebfn s\u1ef1 ti\u1ec7n nghi v\u00e0 sang tr\u1ecdng \u0111\u1ec9nh cao, cho ph\u00e9p b\u1ea1n d\u1ec5 d\u00e0ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 s\u00e1ng v\u00e0 m\u00e0u s\u1eafc ch\u1ec9 v\u1edbi m\u1ed9t c\u1eed ch\u1ec9 tay nh\u1eb9 nh\u00e0ng.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">T\u00ednh n\u0103ng <\/span><b>up\/down fading <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">cho ph\u00e9p b\u1ea1n d\u1ec5 d\u00e0ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 s\u00e1ng v\u00e0 m\u00e0u s\u1eafc \u00e1nh s\u00e1ng ch\u1ec9 v\u1edbi m\u1ed9t c\u1eed ch\u1ec9 tay nh\u1eb9 nh\u00e0ng. K\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi \u0111\u00e8n LED hai m\u1eb7t v\u00e0 c\u1ea3m bi\u1ebfn h\u1ed3ng ngo\u1ea1i, \u0111\u00e8n Sento filo mang \u0111\u1ebfn s\u1ef1 linh ho\u1ea1t t\u1ed1i \u01b0u v\u00e0 n\u00e2ng cao ti\u1ec7n nghi cho kh\u00f4ng gian c\u1ee7a b\u1ea1n.<\/span><\/p>\n<h3>K\u1ebft n\u1ed1i ho\u00e0n h\u1ea3o<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tr\u1ea3i nghi\u1ec7m s\u1ef1 \u0111\u1ed3ng b\u1ed9 ho\u00e0n h\u1ea3o v\u1edbi c\u00f4ng ngh\u1ec7 <\/span><b>Air sync<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, ch\u1ec9 v\u1edbi m\u1ed9t c\u1eed ch\u1ec9 tay, b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n to\u00e0n b\u1ed9 h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n, \u0111\u1ed3ng b\u1ed9 h\u00f3a m\u00e0u s\u1eafc v\u00e0 \u0111\u1ed9 s\u00e1ng m\u1ed9t c\u00e1ch m\u01b0\u1ee3t m\u00e0.<\/span><\/p>\n<h3>Thi\u1ebft k\u1ebf linh ho\u1ea1t<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Sento filo cho ph\u00e9p \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 cao \u0111\u00e8n nhanh ch\u00f3ng v\u00e0 d\u1ec5 d\u00e0ng ch\u1ec9 v\u1edbi m\u1ed9t thao t\u00e1c k\u00e9o ho\u1eb7c \u0111\u1ea9y nh\u1eb9. C\u01a1 ch\u1ebf cu\u1ed1n th\u00f4ng minh gi\u1eef cho \u0111\u00e8n lu\u00f4n n\u1eb1m ngang \u1edf \u0111\u1ed9 cao mong mu\u1ed1n, \u0111\u1ea3m b\u1ea3o kh\u00f4ng gian c\u1ee7a b\u1ea1n lu\u00f4n tr\u00e0n ng\u1eadp \u00e1nh s\u00e1ng l\u00fd t\u01b0\u1edfng.<\/span><\/p>\n<h3>T\u00f9y ch\u1ecdn nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 s\u00e1ng<\/h3>\n<p><b>Choose your light<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> cho ph\u00e9p b\u1ea1n d\u1ec5 d\u00e0ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u00e1nh s\u00e1ng v\u00e0 ch\u1ecdn m\u00e0u s\u1eafc nh\u01b0 v\u00e0ng, xanh l\u00e1, \u0111\u1ecf, h\u1ed3ng \u0111\u1ec3 ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi t\u1eebng kho\u1ea3nh kh\u1eafc. C\u00e1c m\u00e0u s\u1eafc n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra b\u1edfi th\u1ea5u k\u00ednh \u0111i k\u00e8m, b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 mua th\u00eam \u0111\u1ec3 th\u1ecfa s\u1ee9c trang tr\u00ed cho kh\u00f4ng gian c\u1ee7a m\u00ecnh.<\/span><\/p>\n<h3>M\u00e0u s\u1eafc ch\u00e2n th\u1ef1c<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">V\u1edbi <\/span><b>ch\u1ec9 s\u1ed1 CRI 97<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, \u0111\u00e8n Sento filo mang \u0111\u1ebfn \u00e1nh s\u00e1ng s\u1ed1ng \u0111\u1ed9ng v\u00e0 t\u1ef1 nhi\u00ean, l\u00e0m n\u1ed5i b\u1eadt m\u00e0u s\u1eafc ch\u00e2n th\u1ef1c v\u00e0 th\u1ed5i th\u00eam s\u1ee9c s\u1ed1ng v\u00e0o kh\u00f4ng gian c\u1ee7a b\u1ea1n.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u1eafm ch\u00ecm trong kh\u00f4ng gian s\u1ed1ng sang tr\u1ecdng v\u1edbi ngh\u1ec7 thu\u1eadt \u00e1nh s\u00e1ng t\u1eeb h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n Occhio, n\u01a1i m\u1ed7i \u00e1nh s\u00e1ng \u0111\u1ecbnh h\u00ecnh phong c\u00e1ch mang d\u1ea5u \u1ea5n c\u1ee7a ri\u00eang b\u1ea1n.<\/span><\/p>\n<h3>B\u1ea3o h\u00e0nh<\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0\u0110\u00e8n Sento filo do Alis Lighting ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh ch\u00ednh h\u00e3ng <\/span><b>5 n\u0103m<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> theo ti\u00eau chu\u1ea9n c\u1ee7a Occhio.<\/span><\/p>\n<h4>Li\u00ean h\u1ec7 mua h\u00e0ng<\/h4>\n<p>H\u00e0 N\u1ed9i:\u00a0<a class=\"pxl-hover-transition\" href=\"tel:+84947141713\">+84-947-141-713<\/a><br \/>\nTP. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh: <a href=\"tel:+84931346899\"><span style=\"font-weight: 400;\">+84-931-346-899<\/span><\/a><\/p>\n<h4>L\u01b0u \u00fd<\/h4>\n<p><b>Gi\u00e1 s\u1ea3n ph\u1ea9m ch\u01b0a bao g\u1ed3m VAT<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">. \u0110\u00e8n Occhio Sento filo c\u00f3 nhi\u1ec1u c\u1ea5u h\u00ecnh kh\u00e1c nhau t\u00f9y theo v\u1ecb tr\u00ed l\u1eafp \u0111\u1eb7t v\u00e0 mong mu\u1ed1n c\u1ee7a qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng. Xin vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 v\u1edbi ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n chi ti\u1ebft v\u1ec1 s\u1ea3n ph\u1ea9m, c\u0169ng nh\u01b0 c\u00e1c ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh v\u00e0 l\u1eafp \u0111\u1eb7t.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u00e8n Occhio Sento filo \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n b\u1edfi Alis Lighting \u2013 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Occhio t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam. Xin qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng l\u01b0u \u00fd v\u1ec1 c\u00e1c trang b\u00e1n s\u1ea3n ph\u1ea9m kh\u00f4ng r\u00f5 ngu\u1ed3n g\u1ed1c xu\u1ea5t x\u1ee9, \u0111\u1ec3 tr\u00e1nh r\u1ee7i ro ngo\u00e0i \u00fd mu\u1ed1n. T\u00ecm hi\u1ec3u th\u00eam t\u1ea1i <a href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/occhio-store-by-alis-lighting\/\">Occhio store by Alis Lighting<\/a>.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong>\u0110\u00e8n th\u1ea3 g\u1eafn tr\u1ea7n Sento filo<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 m\u00e0u: 2700K | 3000K<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">CRI: 97<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hi\u1ec7u su\u1ea5t: 26W\/1620lm\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">M\u00e0u s\u1eafc: Shiny chrome | Matt white |\u00a0 Matt black | Matt gold | Rose gold | Bronze | Phantom\u00a0 | Black phantom<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110\u01b0\u1eddng k\u00ednh \u0111\u00e8n: \u0111\u1ea7u \u0111\u00e8n \u00f8 12,3 cm, ch\u00e2n \u0111\u00e8n \u00f8 8,8 cm<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Chi\u1ec1u d\u00e0i d\u00e2y: 50-200 cm (\u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh linh ho\u1ea1t), 80-180 cm | 180-280 cm (c\u1ed1 \u0111\u1ecbnh)<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u0110i\u1ec1u khi\u1ec3n: Kh\u00f4ng ch\u1ea1m | Occhio air\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Qu\u00fd kh\u00e1ch h\u00e0ng vui l\u00f2ng xem ph\u1ea7n Gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111\u1ec3 bi\u1ebft th\u00eam th\u00f4ng tin chi ti\u1ebft v\u1ec1 \u0111\u00e8n Occhio Sento filo<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":11497,"template":"elementor_theme","meta":[],"product_cat":[134,112],"product_tag":[95],"class_list":{"0":"post-11496","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-den-tha","7":"product_cat-occhio","8":"product_tag-den-trang-tri-mang-tinh-giai-phap","10":"first","11":"instock","12":"featured","13":"shipping-taxable","14":"product-type-simple"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v24.0 (Yoast SEO v24.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u0110\u00e8n Occhio Sento filo - Alis Lighting<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"\u0110\u00e8n Occhio Sento filo k\u1ebft h\u1ee3p ho\u00e0n h\u1ea3o gi\u1eefa thi\u1ebft k\u1ebf sang tr\u1ecdng v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 chi\u1ebfu s\u00e1ng hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, ph\u00f9 h\u1ee3p cho m\u1ecdi kh\u00f4ng gian.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-filo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Occhio Sento filo\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u0110\u00e8n Occhio Sento filo k\u1ebft h\u1ee3p ho\u00e0n h\u1ea3o gi\u1eefa thi\u1ebft k\u1ebf sang tr\u1ecdng v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 chi\u1ebfu s\u00e1ng hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, ph\u00f9 h\u1ee3p cho m\u1ecdi kh\u00f4ng gian.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-filo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Alis Lighting\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-11-20T07:39:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1011761.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2160\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":[\"WebPage\",\"ItemPage\"],\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-filo\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-filo\/\",\"name\":\"\u0110\u00e8n Occhio Sento filo - Alis Lighting\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-filo\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-filo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1011761.jpg\",\"datePublished\":\"2024-07-29T03:26:20+00:00\",\"dateModified\":\"2024-11-20T07:39:20+00:00\",\"description\":\"\u0110\u00e8n Occhio Sento filo k\u1ebft h\u1ee3p ho\u00e0n h\u1ea3o gi\u1eefa thi\u1ebft k\u1ebf sang tr\u1ecdng v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 chi\u1ebfu s\u00e1ng hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, ph\u00f9 h\u1ee3p cho m\u1ecdi kh\u00f4ng gian.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-filo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-filo\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-filo\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1011761.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1011761.jpg\",\"width\":1440,\"height\":2160,\"caption\":\"occhio-sento-filo-4\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-filo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Shop\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Occhio Sento filo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"description\":\"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Alis Lighting\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\",\"https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u0110\u00e8n Occhio Sento filo - Alis Lighting","description":"\u0110\u00e8n Occhio Sento filo k\u1ebft h\u1ee3p ho\u00e0n h\u1ea3o gi\u1eefa thi\u1ebft k\u1ebf sang tr\u1ecdng v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 chi\u1ebfu s\u00e1ng hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, ph\u00f9 h\u1ee3p cho m\u1ecdi kh\u00f4ng gian.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-filo\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Occhio Sento filo","og_description":"\u0110\u00e8n Occhio Sento filo k\u1ebft h\u1ee3p ho\u00e0n h\u1ea3o gi\u1eefa thi\u1ebft k\u1ebf sang tr\u1ecdng v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 chi\u1ebfu s\u00e1ng hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, ph\u00f9 h\u1ee3p cho m\u1ecdi kh\u00f4ng gian.","og_url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-filo\/","og_site_name":"Alis Lighting","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","article_modified_time":"2024-11-20T07:39:20+00:00","og_image":[{"width":1440,"height":2160,"url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1011761.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":["WebPage","ItemPage"],"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-filo\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-filo\/","name":"\u0110\u00e8n Occhio Sento filo - Alis Lighting","isPartOf":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-filo\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-filo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1011761.jpg","datePublished":"2024-07-29T03:26:20+00:00","dateModified":"2024-11-20T07:39:20+00:00","description":"\u0110\u00e8n Occhio Sento filo k\u1ebft h\u1ee3p ho\u00e0n h\u1ea3o gi\u1eefa thi\u1ebft k\u1ebf sang tr\u1ecdng v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 chi\u1ebfu s\u00e1ng hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, ph\u00f9 h\u1ee3p cho m\u1ecdi kh\u00f4ng gian.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-filo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-filo\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-filo\/#primaryimage","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1011761.jpg","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/occhio_1011761.jpg","width":1440,"height":2160,"caption":"occhio-sento-filo-4"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/occhio-sento-filo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Shop","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/cua-hang\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Occhio Sento filo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","name":"Alis Lighting","description":"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac","publisher":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization","name":"Alis Lighting","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","width":512,"height":512,"caption":"Alis Lighting"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/11496","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/11496\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12890,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/11496\/revisions\/12890"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11497"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11496"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=11496"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=11496"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}