{"id":96,"count":9,"description":"","link":"https:\/\/alis-lighting.vn\/product-tag\/den-trang-tri\/","name":"\u0110\u00e8n trang tr\u00ed","slug":"den-trang-tri","taxonomy":"product_tag","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v24.0 (Yoast SEO v24.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u0110\u00e8n trang tr\u00ed Archives - Alis Lighting<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"noindex, follow\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u0110\u00e8n trang tr\u00ed Archives\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/product-tag\/den-trang-tri\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Alis Lighting\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/anh-backup-yoast-01-1024x576.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"576\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"CollectionPage\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/product-tag\/den-trang-tri\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/product-tag\/den-trang-tri\/\",\"name\":\"\u0110\u00e8n trang tr\u00ed Archives - Alis Lighting\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/product-tag\/den-trang-tri\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/product-tag\/den-trang-tri\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u0110\u00e8n trang tr\u00ed\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"description\":\"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization\",\"name\":\"Alis Lighting\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Alis Lighting\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting\",\"https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u0110\u00e8n trang tr\u00ed Archives - Alis Lighting","robots":{"index":"noindex","follow":"follow"},"og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"\u0110\u00e8n trang tr\u00ed Archives","og_url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/product-tag\/den-trang-tri\/","og_site_name":"Alis Lighting","og_image":[{"width":1024,"height":576,"url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/anh-backup-yoast-01-1024x576.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"CollectionPage","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/product-tag\/den-trang-tri\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/product-tag\/den-trang-tri\/","name":"\u0110\u00e8n trang tr\u00ed Archives - Alis Lighting","isPartOf":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/product-tag\/den-trang-tri\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/product-tag\/den-trang-tri\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/alis-lighting.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u0110\u00e8n trang tr\u00ed"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#website","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","name":"Alis Lighting","description":"\u00c1nh s\u00e1ng ch\u1ea1m c\u1ea3m x\u00fac","publisher":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/alis-lighting.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#organization","name":"Alis Lighting","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","contentUrl":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/17.-Alis-Lighting-Main-Full-Logo-White-on-Dark-Black-e1723004031423.png","width":512,"height":512,"caption":"Alis Lighting"},"image":{"@id":"https:\/\/alis-lighting.vn\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Alislighting","https:\/\/www.instagram.com\/alis_lighting"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag\/96","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag"}],"about":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/product_tag"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/alis-lighting.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product?product_tag=96"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}